var grupos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.599818,
                    6.253301
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BLACK SHEEP COLECTIVE",
                    "email": " blacksheepcolective@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5431,
                    6.266447
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CODIGO JOVEN",
                    "email": " clubcodigojoven@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.563422,
                    6.287601
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MANOS INQUIETAS",
                    "email": " cristianrtp@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.56039,
                    6.285478
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BATULATA",
                    "email": " danilo.cap@outlook.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.636594,
                    6.27793
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "OUROBOROS",
                    "email": " REVISTALITERARIAOUROBOROS@AHOO.ES",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.541837,
                    6.28685
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ADAE 69",
                    "email": "100gomex@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.614444,
                    6.282268
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "3VOZ",
                    "email": "3VOZZMEDELLIN@GMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.570774,
                    6.250115
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "STEREO SUMMER",
                    "email": "abelvilla0101@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.574662,
                    6.251285
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SURAMERICANA",
                    "email": "academia-rumba@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.587452,
                    6.234535
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ACADEMIA PAISA",
                    "email": "academiapaisa@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.558669,
                    6.253007
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ACCI\u00d3N COLECTIVA",
                    "email": "accioncolectivateatro@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.15078663826,
                    39.988074393729
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Philly Urban Creators",
                    "email": "admin@phillyurbancreators.org",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": " Philadelphia, PA \u2014 19133",
                    "num_int": 1,
                    "descripcion": "The Urban Creators was founded in North Central Philadelphia 2010 by a diverse group of young people, unified by a vision to bridge the gap between isolated communities and transforming a 2-acre garbage dump into a farm. We spent our first year organizing door-to-door to gauge the interest and ideas shared by community members and stakeholders, and designing our theory of change. We spent our second year clearing away debris and planting the first seeds of our movement to remediate the polluted soils of injustice in North Philly. Our third year saw the transformation of this land into LIFE DO GROW; our urban farm, art gallery & creative hub. ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.581428,
                    6.306968
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COMUNICACIONES CPF",
                    "email": "adrian1994.dc@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.540253,
                    6.238183
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MINUET",
                    "email": "adrianlondono617@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.596783,
                    6.238158
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GAUDIUM",
                    "email": "adrimloaiza@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.582064390182,
                    6.2918804595815
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MASQ\u00b4DANZA",
                    "email": "adrizcc@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELLIN",
                    "num_int": 15,
                    "descripcion": "DAnZA",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.550941,
                    6.299082
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CONSTRUYENDO UN FUTURO",
                    "email": "afagallego@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.543858,
                    6.265793
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MANASES",
                    "email": "agudelog20@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.569631,
                    6.205228
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "RAICES",
                    "email": "ahm230796@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.633448,
                    6.271643
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DESCONTROL",
                    "email": "AIMAENSE@GMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5567708,
                    6.232642
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Alas de Isis",
                    "email": "alasdeisis10@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 1,
                    "descripcion": "Nos dedicamos a la danza , montajes art\u00edsticos en asociaci\u00f3n con otros artistas as\u00ed como tambi\u00e9n a la asesor\u00eda de proyectos art\u00edsticos. ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.537244,
                    6.236506
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ALCATRACES",
                    "email": "alcatracesunidos@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.61446,
                    6.268566
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "NUEVA GENERACI\u00d3N",
                    "email": "aleja201169@live.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.539855,
                    6.238751
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO DE C\u00c1MARA LA VILLA",
                    "email": "alejo.do@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.575863,
                    6.293278
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "UPDANCE",
                    "email": "alejo.gil22@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.576974,
                    6.278038
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "FARC (FAMILIA DE AMIGOS REUNIDOS EN CRISTO)",
                    "email": "alejodam77@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.559534,
                    6.292418
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MUNDOS DIVERSOS",
                    "email": "alejoelpato@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.619939,
                    6.255276
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JOCOR",
                    "email": "alex.1987@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.613424,
                    6.254473
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COWBOYS GANG",
                    "email": "alexandervillegas-@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.57122,
                    6.302361
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "FENIX",
                    "email": "alexstilt@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.553657,
                    6.29426
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ALGARADA JUVENIL",
                    "email": "ALGARADAJUVENIL2014GMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.597428,
                    6.226151
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ALMA DE CARNAVAL",
                    "email": "almadecarnaval@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.82640838623,
                    7.921873929607
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Fundaci\u00f3n ALMA",
                    "email": "almafun8@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Bogota, Gamarra, Simiti",
                    "num_int": 10,
                    "descripcion": "Impulsar procesos socio ambientales en los cuales el nivel de calidad de vida de los pobladores y sus ecosistemas, permitan un equilibrio de acuerdo a las condiciones de cada ecosistema, ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.554095,
                    6.257097
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ALUCINOGENO ESTUDIO",
                    "email": "alucinogenosestudio@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 12,
                            "nombre": "Comunicaciones",
                            "icon": "icon-comunicaciones.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.56601,
                    6.26399
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CORPORACI\u00d3N CRISTAL",
                    "email": "alysoncore@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 12,
                            "nombre": "Comunicaciones",
                            "icon": "icon-comunicaciones.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.582225322723,
                    6.2877160685523
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Grupo de Danzas Ave Fenix",
                    "email": "amadars1039@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 12,
                    "descripcion": "Somos un grupo que nace en el a\u00f1o 2005 con la necesidad de entretener el tiempo libre de personas de la tercera edad y mostrar sus talentos mediante la musica folklorica, parrandera y porro folklorico. Con integrantes entre los 50 y 70 a\u00f1os\r<br>\r<br>El grupo ha participado en eventos de ciudad como mitos y leyendas, feria de las flores, evento culturales y comunitarios de la ciudad, fiestas del riel y la antioque\u00f1idad en el municipio de Cisneros mediante estimulos de participaci\u00f3n, concurso de danzas veredales y departamentales del municipio de Yolombo y fiestas del agua en San Carlos",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.535436868668,
                    6.2306322990153
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO DE DANZAS FOLKLORICAS LOS CAMINOS DE LA VIDA",
                    "email": "amagiso@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 12,
                    "descripcion": "pendiente",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.539895,
                    6.238663
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SUE\u00d1OS PARA VIVIR",
                    "email": "amor.1935@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.569801,
                    6.298717
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CLUB CORPORACI\u00d3N CASTILLA",
                    "email": "ana_k7@hotmail.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.563883,
                    6.289197
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CREANDO CULTURA",
                    "email": "anaclara.preciado@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.624219,
                    6.261923
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BELIEVERS OUR DREAMS",
                    "email": "anago85@yahoo.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.544979,
                    6.292381
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ANDALAY",
                    "email": "andalay2@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.583109,
                    6.290823
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "INPUT",
                    "email": "ander-ly@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.566083,
                    6.267577
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "REDUCTO ROLERO",
                    "email": "anderson-702@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.582225,
                    6.308221
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JUVENTUD ACTIVA",
                    "email": "andrea1804@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.657676,
                    6.184042
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ROL",
                    "email": "andres-bt53@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.583572,
                    6.290952
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "THE NEW SCHOOL MUSIC",
                    "email": "andres-moe-03@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.560641,
                    6.293499
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MUSICLASS",
                    "email": "andresdiazisaza@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.6266166,
                    6.2449071
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "J.U.D.A",
                    "email": "angelicaoquendo@hotmail.com",
                    "foto": "J.U.D.A_2.jpg",
                    "ciudad": "Medellin ",
                    "num_int": 25,
                    "descripcion": "Somos un grupo de teatro que nace en 2010 en la comuna 13 de la ciudad de medellin. Realizamos constantemente obras de teatro educativas, performance, trabajo social, trabajo con la ni\u00f1ez y la adolescencia. \r<br>Somos de un laboratorio permanente, y realizamos procesos de resiliencia y resistencia frente al conflicto. \r<br>Nuestro principal Centro en llevar a los j\u00f3venes y adolescentes que se re-piensen la manera de vivir, incitarlos a ser profesionales y a cambiar su historia de vida, no la que les toc\u00f3 si no la que deseen vivir. ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.561289,
                    6.290161
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "REDENCI\u00d3N",
                    "email": "anny-zuley@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.635347,
                    6.218656
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ANTARES DANCE.",
                    "email": "antares.lesa@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.564271,
                    6.276216
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "HARY KURI",
                    "email": "arbeyantoniog17@gmail.com ",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5437068,
                    6.2698334
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Mesa ambiental comuna 3",
                    "email": "arjelymosquera@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELL\u00cdN",
                    "num_int": 11,
                    "descripcion": "Realizamos recorridos en la comua para identificar los puntos cr\u00edticos, hacemos limpieza en las quebradas.\r<br>Poseemos un semillero de medio ambiente, entre otras cosas ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.563983,
                    6.240336
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "VENDIMIA",
                    "email": "arlequinylosjuglares@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.552897,
                    6.277171
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BANDA SHOW CORTE MUSICAL",
                    "email": "armandolacorte@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.541853,
                    6.285199
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SHIR STAR",
                    "email": "arse26-@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.550085,
                    6.284956
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ARTANGO",
                    "email": "artangoclub@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.582445263863,
                    6.3037762505673
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CIENCIA CON CONCIENCIA",
                    "email": "asocicon@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELLIN",
                    "num_int": 23,
                    "descripcion": "LA ASOCIACION DE JOVENES CIENCIA CON CONCIENCIA TIENE COMO MISION REALIZAR PROCESOS DE ALFABETIZACION Y REFUERZO ACADEMICO, ENFOCADO EN VALORES Y PRINCIPIOS DE NI\u00d1OS, NI\u00d1AS, ADOLESCENTES, JOVENES Y ADULTOS.\r<br>\r<br>RECREACION DIRIGIDA Y PROCESOS DE DESARROLLO LOCAL COMUNITARIO",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.536649227142,
                    6.2789339464191
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Asociaci\u00f3n social de mujeres cabeza de familia el paraiso ASOMUJPAR",
                    "email": "asomujpar2004@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 18,
                    "descripcion": "Somos una organizaci\u00f3n del barrio Bello Oriente que nace en el 2004 a partir del movimiento entre mujeres cabeza de familia en su mayoria desplazadas por la violencia mediante el encuentro con gimnasia y a partir de alli el grupo toma fuerza y focalizaci\u00f3n hacia el trabajo comunitario a partir de aspectos que fortalecieran y produjeran procesos en la comunidad desde la iniciativa femenina. Fomentamos la capacidad instalada y de iniciativas que generen aportes sociales en el barrio.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.560782,
                    6.209146
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COLOMBIA SOS VOS",
                    "email": "assis9708@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.577833601146,
                    6.3045291713583
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Lunaticoz",
                    "email": "b.boydexter91@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 8,
                    "descripcion": "Pendiente",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.629033,
                    6.258877
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BANDDICIENDO",
                    "email": "bandiciendo@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.567542,
                    6.279408
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LA COLMENA FAMILY",
                    "email": "bardosbardos@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.607252,
                    6.257307
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CORPOJOVEN",
                    "email": "barestrepo1364@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.560750534363,
                    6.3429169046135
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Barul\u00e9 Grupo Folclorico",
                    "email": "barulegrupofolclorico@gmail.com",
                    "foto": "2016-05-13_06-36-28_Barule-Grupo-Folclorico.jpg",
                    "ciudad": "Bello",
                    "num_int": 15,
                    "descripcion": "Barul\u00e9, es una organizaci\u00f3n art\u00edstica y cultural, que viene desarrollando desde hace 6 a\u00f1os un proceso de educaci\u00f3n popular con j\u00f3venes en el municipio de Bello, en el cual se han venido fortaleciendo distintos proyectos. Comenzamos con la configuraci\u00f3n de grupos de estudio en m\u00fasica, teatro, parkour, circo y malabares, que han servido de espacios para el intercambio y di\u00e1logo de saberes, para la proyecci\u00f3n de aprendizajes, experiencias y conocimientos. \r<br>\r<br>Desde estos espacios se comenz\u00f3 a proyectar Barul\u00e9, como organizaci\u00f3n, como escuela y como proceso art\u00edstico. En el camino, como frutos de nuestro trabajo, hemos venido consiguiendo desde la autogesti\u00f3n, los recursos necesarios que hoy configuran nuestra capacidad instalada. Empezamos consiguiendo y haciendo nuestros propios instrumentos, vestuarios, m\u00e1scaras, mu\u00f1ecos, juguetes y distintas herramientas para la creaci\u00f3n y el ejercicio organizativo del proceso.\r<br>\r<br> Hoy en d\u00eda contamos con nuestra propia sede e instalaciones, con un grupo base fuerte que adem\u00e1s de hacer arte est\u00e1 en las riendas de la organizaci\u00f3n, contamos con el apoyo de la comunidad del barrio el Cairo y con toda una red de apoyo que se extiende desde nuestro barrio hasta otros barrios, municipios y ciudades del pa\u00eds. \r<br>\r<br>Adem\u00e1s de los grupos de proyecci\u00f3n y las tareas de la organizaci\u00f3n interna, estamos impulsando y fortaleciendo nuestra Escuela de Arte y Cultura para la Paz, proyecto de la organizaci\u00f3n que hoy cuenta con una gran oferta de talleres art\u00edsticos para la comunidad bellanita. Esta iniciativa busca desde la formaci\u00f3n art\u00edstica integral, despertar habilidades, criterios y sensibilidades para la vida cotidiana de los participantes y la transformaci\u00f3n positiva de su entorno, estimulando la conciencia, el liderazgo y los valores necesarios para la construcci\u00f3n de una cultura de paz. .",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.641203,
                    6.286566
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ZONA 60",
                    "email": "BAY1151@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5812119,
                    6.244203
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "\u00c1ngeles voladores",
                    "email": "Bboychuox@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 2,
                    "descripcion": "Artistas, atletas, cultores, organizadores de eventos culturales y bailarines profesionales de hip hop y breaking. \r<br>Tambi\u00e9n damos talleres de daza, flexbilidad, de balance. ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.630894,
                    6.232233
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ACTITUD JUVENIL.",
                    "email": "betancurgutierrez.2564@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.636594,
                    6.27793
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "RANDON STYLE",
                    "email": "BGIRLXUXA@GMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.584886074066,
                    6.2985615447305
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "EMPUJE PAISA",
                    "email": "bgu1969@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 16,
                    "descripcion": "Grupo de Danzas de Adulto mayor que inicia labores desde el 11 de julio del a\u00f1o 2011, en el sector las Carmelitas, barrio Picachito de la Comuna 6 .Mujeres dedicadas a mantener vivo el folclor tradicional colombiano y a aportarle a la proyecci\u00f3n social desde otras opciones de vida.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.567655563354,
                    6.2993880097839
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Grupo de teatro Arte Vivo",
                    "email": "blackorchid1523@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 20,
                    "descripcion": "Somos un grupo de teatro que se dedica a la creaci\u00f3n colectiva con ni\u00f1os y j\u00f3venes de la comuna, hay dos semilleros infantiles, en dos rangos de edad diferentes, uno de los 4 a 7 a\u00f1os y el otro entre los 8 y los 12 a\u00f1os, el grupo juvenil cuenta con 5 j\u00f3venes entre los 13 y los 18 a\u00f1os, dirigidos por Maricela G\u00f3mez, joven artista y actriz con una trayectoria amplia en el teatro y formada en la E.P.A.\r<br>La formaci\u00f3n teatral a los ni\u00f1os se les brinda desde el juego y el descubrimiento de sus capacidades y habilidades esc\u00e9nicas.\r<br>El grupo se dedica no colo a generar montajes propios, sino tambi\u00e9n a estudiar teor\u00edas teatrales, investigaciones sobre los distintos g\u00e9neros del teatro y desde all\u00ed, con base en la improvisaci\u00f3n y la creaci\u00f3n colectiva, crear obras de teatro que tiendan a mostrar las realidades de los actores y actrices que en el participan.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.631798,
                    6.274114
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BOHEMIOS CREW",
                    "email": "BOHEMIOSCREW@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.545461,
                    6.23677
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BIOCAHUANA",
                    "email": "borja.luis90@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.575918,
                    6.283991
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MIMO'S CREW",
                    "email": "brayam182@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.581622,
                    6.294396
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CATARSIS DEPORTIVA",
                    "email": "brayan.rxn1@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.546755,
                    6.28728
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DISTORTION DANCE CREW",
                    "email": "brayanveloza1@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.572483,
                    6.307473
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ZANK ALTURAS",
                    "email": "c.andres.art@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.551591,
                    6.304557
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MESA ESTUDIANTIL COMUNA 2",
                    "email": "c.andres613@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.528203,
                    6.232737
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BIG FAMILY",
                    "email": "c.prez2009@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.599123,
                    6.254444
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CABRAS RUGBY CLUB",
                    "email": "cabras.rugby.club@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.604077,
                    6.235881
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ESGRIMA HIST\u00d3RICA",
                    "email": "caleno4@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.616962,
                    6.282041
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BAILARTE CIUDADELA N.O",
                    "email": "CALICHESPAISA@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.575419,
                    6.294666
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MOVIMIENTO ART\u00cdSTICO CALLE VIVA",
                    "email": "calleviva.arte@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.584918260574,
                    6.2561487949532
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Celeria Consulting",
                    "email": "camibuiles6@gmail.com",
                    "foto": "2016-07-14_15-02-08_Celeria-Consulting.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 3,
                    "descripcion": "Somos especialistas en administraci\u00f3n de riesgos de tr\u00e1nsito, trabajamos activamente con las empresas y entidades con el fin de disminuir los accidentes de tr\u00e1nsito generando una nueva conciencia y cultura segura al conducir",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.608639,
                    6.259465
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JUVEMPRA",
                    "email": "camilo12_90@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.575886256993,
                    6.3012435523353
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "let me dance ",
                    "email": "camiloperez12mi@yahoo.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "medellin antioquia ",
                    "num_int": 20,
                    "descripcion": "let me dance queremos como grupo Representar el dancehall  como medio para potenciar la amistad y el emprendimiento de poblaci\u00f3n  como ni\u00f1os, j\u00f3venes y adultos de nuestro territorio y comuna 6 , posibilitando encuentros con grupos similares. y entrelazando v\u00ednculos afectivos que nos ayuden a promover una sana convivencia por medio del arte y la cultura",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.587452,
                    6.234535
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CLUB AIRE ULT\u00cdMATE",
                    "email": "camilopoq@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.611109,
                    6.25756
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO SCOUT 145",
                    "email": "camilorojas94@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.615031,
                    6.259064
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CANAL IRIS",
                    "email": "canaliris@canaliris.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 12,
                            "nombre": "Comunicaciones",
                            "icon": "icon-comunicaciones.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.603947,
                    6.243773
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CINEASTAS",
                    "email": "caritoemu-14@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.550085,
                    6.284956
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "NOCHES DE FANTAS\u00cdA",
                    "email": "carlos15ortiz@hotmail.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.6124981,
                    6.2609576
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Informentes",
                    "email": "caro.montoya.91@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELL\u00cdN",
                    "num_int": 28,
                    "descripcion": "Buscan consientizar a la comunidad en el cuidado del medio ambiente y los derechos de los animales por medio de la cultura y el arte",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 4,
                            "nombre": "Cuidado y Protecci\u00f3n animal",
                            "icon": "icon-prot-animal.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.611534,
                    6.280155
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ENERG\u00cdA JUVENIL",
                    "email": "CAROLINABUELVAS11@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.657676,
                    6.184042
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "NAUGHTY CREW",
                    "email": "carro1995x@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.564271,
                    6.276216
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO LIDERARTE",
                    "email": "carvajalevelynda@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.572423507996,
                    6.3074286911412
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Corporaci\u00f3n Casa Mia",
                    "email": "casamiavidaycultura@gmail.com",
                    "foto": "2016-02-15_17-04-47_Corporacion-Casa-Mia.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 15,
                    "descripcion": "La Corporaci\u00f3n Casa M\u00eda es una iniciativa comunitaria creada por un grupo de j\u00f3venes, que en el a\u00f1o de 1994 se unieron con el objetivo de buscar consensos y acuerdos que permitieran hallar soluciones pac\u00edficas, para detener la avanzada de guerra y muerte en el barrio Santander, noroccidente de Medell\u00edn.\r<br>En sus 19 a\u00f1os de labor al servicio de la comunidad, la corporaci\u00f3n ha promovido la resoluci\u00f3n pac\u00edfica de conflictos a trav\u00e9s del dialogo, como herramienta fundamental para consolidar espacios de convivencia. Bajo el lema \u201cDetener la muerte apost\u00e1ndole a la vida\u201d, ha propiciado el surgimiento de nuevos referentes sociales mediante la promoci\u00f3n de diversas manifestaciones culturales, que se han construido en ejemplo de vida, vinculando a ni\u00f1os, j\u00f3venes que han estado en el conflicto, j\u00f3venes en alto riesgo, hombres y mujeres restauradores que con una metodolog\u00eda de trabajo \u201cLo Efectivo es lo Afectivo\u201d, generan compromisos de defensa de la vida por encima de todo.\r<br>\r<br>Actualmente la Corporaci\u00f3n Casa M\u00eda tiene su eje de acci\u00f3n en varias comunas de Medell\u00edn, as\u00ed como en las c\u00e1rceles de Bellavista y El Pedregal, donde desarrolla actividades como \u00e1gapes, jornadas de convivencia y rituales, para la generaci\u00f3n de convivencia y vida en escenarios de violencia.\r<br>\r<br>",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.572483,
                    6.307473
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "NUEVA GENERACI\u00d3N",
                    "email": "casamiavidaycultura@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.644026,
                    6.17438
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CATEQUISTA EN ACCI\u00d3N",
                    "email": "catequistasenaccion@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.576396,
                    6.309827
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SEMILLERO VOCAL COMUNA 6",
                    "email": "cati2727@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5567708,
                    6.273953
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CDS CAMPO VALDES MEDELL\u00cdN",
                    "email": "cdscampovaldes@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 1200,
                    "descripcion": "En el CDS confluyen diferentes organizaciones como clubes de vida, INDER, JAL, CLUBES DEPORTIVOS, CLUBES CULTURALES, GRUPOS DE BAILE, ETC.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5505,
                    6.286289
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CLUB LITERARIO EXPERIMENTAL",
                    "email": "cesarlector@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5567707,
                    6.3049547
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Fundaci\u00f3n Alma y Vida",
                    "email": "cexcard@gmail.com",
                    "foto": "Fundacion-Alma-y-Vida_1.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 40,
                    "descripcion": "La Fundaci\u00f3n Alma y Vida es un grupo de voluntarios que trabaja con y para la diversidad funcional (Discapacidad), a trav\u00e9s del arte, desarrollando estrategias de educaci\u00f3n para los participantes, sus familias y la comunidad general, creando un ambiente de \"Inclusi\u00f3n Social\", donde todos somos parte del mismo escenario de vida.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.631205,
                    6.270793
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TALLA DE REYES",
                    "email": "CFALVAREZC@UNAL.EDU.CO",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.528525,
                    6.232774
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ARTE Y CONTRASTE",
                    "email": "chava.15-09@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.544873,
                    6.280798
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JUVENTUD NN",
                    "email": "chistian-16@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.610396,
                    6.257471
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "RED JUVENIL TOMA LA 12",
                    "email": "christiancho1989@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.578307,
                    6.290824
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COLECTIVO AUDIOVISUAL CINENGA\u00d1OS",
                    "email": "cinedesdelacomuna@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.614849,
                    6.255712
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CENSURA MAESTRA",
                    "email": "ciro.3429@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.576206445694,
                    6.2932881335103
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CABE",
                    "email": "clubcabe@gmail.com",
                    "foto": "CABE_1.jpg",
                    "ciudad": "MEDELLIN",
                    "num_int": 67,
                    "descripcion": "El Club Amigos y Amigas de la Barrio La Esperanza CABE, es una entidad comunitaria sin \u00e1nimo de lucro, cuyo fin social es contribuir al desarrollo de la comunidad mediante procesos formativos, educativos, culturales, recreativos, deportivos y de participaci\u00f3n.\r<br>\r<br>El Club Amigos y Amigas de la Barrio La Esperanza es una organizaci\u00f3n de car\u00e1cter comunitario que busca contribuir a la formaci\u00f3n e interacciones sociales de ni\u00f1os, ni\u00f1as, j\u00f3venes y adultas, a trav\u00e9s de la promoci\u00f3n de los valores, los derechos y los deberes.\r<br>Busca generar conciencia en sus participantes para que adquieran un pensamiento cr\u00edtico y propositivo.\r<br>Para el cumplimiento de su misi\u00f3n, CABE se apoya en el trabajo interinstitucional, en la formaci\u00f3n de sus miembros con base en los principios de igualdad, comunicaci\u00f3n y democracia y en el desarrollo de servicios de tipo formativo, educativo, cultural, recreativo y deportivo.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5451266,
                    6.273627
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "club deportivo eskalas fc ",
                    "email": "clubeskalasfc@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "medellin",
                    "num_int": 90,
                    "descripcion": "somos un club deportivo, que trabaja con ni\u00f1os y jovenes desde los 6 a\u00f1os hasta los 18 a\u00f1os, en la cancha sintetica el raizal, contamos con reconocimiento deportivo ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.620446,
                    6.279661
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TALENTO URBANO",
                    "email": "CLUBMAURO@GMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5550473,
                    6.2679043
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Corporaci\u00f3n juvenil la comuna ",
                    "email": "clubmolina@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELL\u00cdN",
                    "num_int": 30,
                    "descripcion": "La Corporaci\u00f3n juvenil la comuna,  desarrolla trabajo comunitario en la primera ciclo v\u00eda de la ciudad, con un valor agregado que es la recreacion en cada cuadra del trayecto. \r<br>Esta fue fundada en 1973, actualmente esta conformada por 30 jovenes que ven en este espacio una oportunidad de ayudarle a la sociedad.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.580968,
                    6.251274
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JONAC 11 JUNIOR",
                    "email": "cofi0348@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.525429,
                    6.234044
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BARRIOS ON",
                    "email": "colectivobarrioson@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.564831304655,
                    6.3400153632125
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COLECTIVO LAZOSVDE LIBERTAD",
                    "email": "colectivolazosbello@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Bello",
                    "num_int": 18,
                    "descripcion": "Somos un colectivo que fomenta la cultura, el arte y la educaci\u00f3n popular para la transformaci\u00f3n de la realidad social que se vive desde el barrio, la ciudad, el pa\u00eds. Buscamos tocar conciencias con el arte y con la educaci\u00f3n haciendo proyectos, actividades, eventos culturales enfocados en ello.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 12,
                            "nombre": "Comunicaciones",
                            "icon": "icon-comunicaciones.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.568561127014,
                    6.2478354514231
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Colonia de San Luis ",
                    "email": "coloniadesanluis2009@gmail.com",
                    "foto": "2016-05-11_00-33-43_Colonia-de-San-Luis-.jpg",
                    "ciudad": "Medellin ",
                    "num_int": 12,
                    "descripcion": "la Colonia de San Luis es una entidad que trabaja por la restituci\u00f3n de los derechos vulenerados de la poblaci\u00f3n victima del conflicto armado, promueve el encuentro de campesinos y ayuda a la recuperaci\u00f3n del tejido social de las comunidades campesinas, a demas promueve la relaci\u00f3n entre el campo - ciudad - campo con jovenes  y familias campesinas que fueron desplazadas y que habitan las periferias de la ciudad de medell\u00edn en relaci\u00f3n con las familias que pudieron retornar al campo, promueve la elavoraci\u00f3n del duelo con las madres victimas del conflicto armado.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.539604,
                    6.264698
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COMPARSA FANTAS\u00cdA ART\u00cdSTICA",
                    "email": "comparsafantasiaartistica@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.581294914312,
                    6.2997119753087
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COMPARSA LUNA-SOL",
                    "email": "comparsalunasol@hotmail.com",
                    "foto": "2016-05-06_20-25-55_COMPARSA-LUNA-SOL.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 35,
                    "descripcion": "Somos un grupo de ni\u00f1os, ni\u00f1as, j\u00f3venes y adultos que confiamos en alternativas de vida, que no nos gusta la violencia y que procuramos por  generar espacios para un mejor desarrollo personal y comunitario. A lo largo de 19 a\u00f1os, la Comparsa Luna \u2013Sol (Corporaci\u00f3n Ramiquir\u00ed e Ir\u00e1ca) se ha convertido   en un referente para los habitantes del barrio Doce de Octubre  y de sus barrios vecinos. Nos esmeramos por propiciar espacios de formaci\u00f3n art\u00edstica, aprovechando las capacidades y aptitudes de todo aquel convencido de esta propuesta. Son las danzas, la m\u00fasica, los zancos, la acrobacia, el teatro, los t\u00edteres, la recreaci\u00f3n y los malabares  nuestras herramientas  para aportar al fortalecimiento del tejido social.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.560793,
                    6.289858
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PRAXIS AUDIOVISUAL",
                    "email": "comunicapraxis@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 12,
                            "nombre": "Comunicaciones",
                            "icon": "icon-comunicaciones.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.581211447716,
                    6.3029764524614
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JARDINES DE VIDA",
                    "email": "consuelocdj@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELLIN",
                    "num_int": 16,
                    "descripcion": "EL GRUPO JARDINES DE VIDA REALIZA PROCESOS DE DANZA FOLCL\u00d3RICA, CON ADULTOS MAYORES, BUSCANDO POTENCIAR SABERES Y TALENTOS DE LAS PERSONAS AL INTERIOR DE LA COTIDIANIDAD COMUNITARIA, RESCATANDO LA TRADICI\u00d3N FOLCL\u00d3RICA DE NUESTRO PA\u00cdS.  \r<br>\r<br>APOYA PROCESOS CULTURALES DE BASE SOCIAL FORTALECIENDO EL TEJIDO COMUNITARIO.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.1260999,
                    7.11732
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "asomojasub",
                    "email": "cooprabac9@yahoo.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "guaranda sucre",
                    "num_int": 14,
                    "descripcion": "nuestro grupo sociativo se llama asomojasub somos 14 integrantes y trabajamos el campo y la preparacion de alimentos para aves de corral y cerdos, con mucho esfuerzos trabajamos por la falta de recursos, pero no desfallecemos y queremos sacar los proyectos adelantes.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.553566,
                    6.29282
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ARLEQUINES",
                    "email": "coordinacion.arlequines@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.583572,
                    6.290952
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "AL SON DEL TAMBOR",
                    "email": "corpomundonuevo@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.614962,
                    6.220346
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ALTAVISTA F\u00daTBOL CLUB",
                    "email": "correa@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.657676,
                    6.184042
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRAFITI COMUNA 80",
                    "email": "cremilia@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.657676,
                    6.184042
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "STRONGER",
                    "email": "cristian.832@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.603934,
                    6.24447
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JOVENES DE DECISI\u00d3N",
                    "email": "cristiancamiloae@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.553186,
                    6.303709
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CLUB JUVENIL PABLO VI",
                    "email": "cristiansucerquia@hotmail.com - cjpablovi@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.600011,
                    6.231896
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CULTURA SKALD",
                    "email": "culturaskald@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.616355,
                    6.246967
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TALENTOS CULTURIZZARTE",
                    "email": "culturizzarte13@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.583109,
                    6.214082
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "RAZA 15",
                    "email": "cylmedellin3@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.571587,
                    6.292605
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ARTE SIN LIMITE",
                    "email": "d.c.31@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.56271,
                    6.24306
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SUPERARSE - IMPACTO",
                    "email": "daddy.gir@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.6149779,
                    6.254914
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DEM (Dios en Mi)",
                    "email": "dajo_2990@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 15,
                    "descripcion": "el grupo juvenil DEM es una organizaci\u00f3n juvenil, orientada hacia la formaci\u00f3n integral de j\u00f3venes entre los 14 y los 24 a\u00f1os de edad, tiene como objetivo fundamental no solo la integraci\u00f3n y el di\u00e1logo de las diversas realidades que se viven en el entorno, sino ademas se proyecta como eje transversal, el trabajo comunitario el pro de la comunidad, a trav\u00e9s de espacios recreativos, l\u00fadicos y formativos.  ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.657676,
                    6.184042
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ZANCOMONTA\u00d1ISMO",
                    "email": "daniel_2bb@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.559329,
                    6.229853
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PASTORAL JUVENIL SHEM\u00c1",
                    "email": "daniel.ocampo27@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.584757,
                    6.29027
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "J\u00d3VENES.COM",
                    "email": "danielbfmichelin@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.602233,
                    6.214213
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ALTO RAP",
                    "email": "danielc_1508_@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.550578426082,
                    6.2395899605402
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "AKS Crew",
                    "email": "danielimpa@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELL\u00cdN",
                    "num_int": 5,
                    "descripcion": "Somos un grupo de graffiti que tatuamos y damos  clases de graffiti, realizamos murales.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.545364,
                    6.236716
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LIDERAZGO JUVENIL",
                    "email": "danielperezm10@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.657676,
                    6.184042
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "C\u00cdRCULOS PRO-CULTURA DEL AGUA",
                    "email": "danihalen@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.564933,
                    6.213231
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "1, 2, 3 POR TI",
                    "email": "daniheal96@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.619939,
                    6.255276
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JEBAN",
                    "email": "daniposada_1997@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.573121905327,
                    6.2983375991346
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "POCA COMPA\u00d1IA",
                    "email": "daroarreglista@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELLIN",
                    "num_int": 25,
                    "descripcion": "Procesos formativos en m\u00fasica y producci\u00f3n, \r<br>Producci\u00f3n fonogr\u00e1fica\r<br>Ensambles musicales\r<br>Tomas culturales\r<br>",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5812119,
                    6.244203
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Movimiento Nacional de Ninos, ninas, adolescentes y jovenes Gestores de Paz",
                    "email": "daviaz1999@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 150,
                    "descripcion": "somos un movimiento que construye una cultura de paz atraves de la promocion y la defensa de los derechos humanos mediante  una construccion colectiva de experiencias que tranforman nuestras vidas convirtiendose la cultura de paz en nuestro estilo de vida creyendo que la paz no se construye en un papel sino con hechos. \"POR UN HOY Y UN MANANA DIFERENTES... GESTORES DE PAZ\"",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5812119,
                    6.244203
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Movimiento Nacional de Ninos, ninas, adolescentes y jovenes Gestores de Paz",
                    "email": "daviaz1999@mail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 150,
                    "descripcion": "somos un movimiento que construye una cultura de paz atraves de la promocion y la defensa de los derechos humanos mediante  una construccion colectiva de experiencias que tranforman nuestras vidas convirtiendose la cultura de paz en nuestro estilo de vida creyendo que la paz no se construye en un papel sino con hechos. \"POR UN HOY Y UN MANANA DIFERENTES... GESTORES DE PAZ\"",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.581967830658,
                    6.3120994096262
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "arte creativo 6 ",
                    "email": "davidcristovaoc@gmail.com",
                    "foto": "2016-07-16_19-20-33_arte-creativo-6-.jpg",
                    "ciudad": "medellin",
                    "num_int": 6,
                    "descripcion": "que es arte creativo 6 ... es todo lo bueno que puedas dar como miembro de arte creativo 6 contamos con tus ideas creativas y las ganas de aprender ,recuerda que los miembros del grupo tienen pasion ,no emociones y tiene la mente clara para ser buenos digo excelentes en sus metas y sue\u00f1os no bazos vac\u00edos si no bazos llenos arte creativo 6 ,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,quien es arte creativo yo usted ,todos",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.538644790649,
                    6.2703383076209
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Natural Sound",
                    "email": "davihiphoprap@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 2,
                    "descripcion": "Somos un grupo de reggae que a traves de sus letras promueve la conciencia y la cultura social por el arraigo a la vida; adem\u00e0s le apostamos a la formaci\u00f3n y difusi\u00f3n de nuestro arte para la transformaci\u00f3n social y la oportunidad en otros ni\u00f1os y jovenes para la apuesta por el arte y la cultura.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.583109,
                    6.290823
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "NECRO MORTHEN",
                    "email": "death-pablo@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.572442283459,
                    6.307431357114
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DE-MENTES PENSANTES",
                    "email": "dementespensantes2020@gmail.com",
                    "foto": "DE-MENTES-PENSANTES_1.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 7,
                    "descripcion": " \u201cEn el hombre autentico siempre hay un ni\u00f1o que quiere jugar\u201d (Nietzsche).\r<br>\r<br>\r<br>DE-MENTES PENSANTES es una propuesta que visibiliza el juego como una estrategia para la vida, donde se crean espacios para pensar, educar y aprender jugando como mecanismos de desarrollo de capacidades cognitivas, psicomotrices, educativas, recreativas, de integraci\u00f3n social y salud mental.\r<br>Tenemos un proceso investigativo de juegos del mundo donde buscamos traer a lo f\u00edsico todo tipo de juegos que le aporten al desarrollo de capacidades, que permitan la creaci\u00f3n de sinergias, el encuentro comunitario y la construcci\u00f3n de referentes para la vida. En esta medida construimos juegos de ingenio, de estrategia, de memoria, de competencia, de concentraci\u00f3n, psicomotrices, de trabajo en equipo, educativos, did\u00e1cticos etc.\r<br>\r<br>De igual manera proponemos procesos educativos a trav\u00e9s de metodolog\u00edas de animaci\u00f3n sociocultural y educaci\u00f3n experiencial que posibiliten a los participantes la construcci\u00f3n de herramientas para asumir sus vidas desde otras miradas como la autoreflexi\u00f3n, la responsabilidad y las formas de como se asume la vida, trabajamos temas de ser, la familia y el entorno social.\r<br>\r<br>Se realizan procesos empresariales, de empoderamiento, trabajo en equipo y mecanismos comerciales y administrativos que fortalezcan las din\u00e1micas empresariales e institucionales.\r<br>\r<br>Planteamos que debemos recuperar por un momento nuestra infancia, siempre viva y presente para poder entender mejor el juego como una proyecci\u00f3n de nosotros mismos, como conquista personal para llegar a ser lo que uno es, al entrar directamente en contacto con los elementos de la naturaleza: el aire, el agua, la tierra y el fuego.\r<br>",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.556765,
                    6.235423
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DESAFIO JUVENIL",
                    "email": "desafiojuvenilgx@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.578141,
                    6.285655
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BRAILLE",
                    "email": "descobarz@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.558243,
                    6.305814
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MVTO JUVENIL SIN FRONTERAS",
                    "email": "dianapulgarin3@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.566669,
                    6.243506
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO JUVENIL CIUDAD DEL RIO",
                    "email": "didro14@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.617476,
                    6.255285
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "HIJOS DEL MIC",
                    "email": "diego2hh@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.562476,
                    6.283541
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COMPA\u00d1\u00cdA DE BAILE LINEA LATINA",
                    "email": "DIENA26@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -74.80962574482,
                    10.988716540576
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Educaci\u00f3n para la paz",
                    "email": "dilia274@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "San Juan Nepomuceno. Bol\u00edvar",
                    "num_int": 5,
                    "descripcion": "Maestros educadores para la paz",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.613424777985,
                    6.2546290384977
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "infinitos crew",
                    "email": "dilson.free@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "medellin",
                    "num_int": 10,
                    "descripcion": "somos grupo de danza urbana (breakdance) ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.544178,
                    6.269142
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LITERATUS ILUMINATIS",
                    "email": "dilu657@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.547993948288,
                    6.2663177631493
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Corporaci\u00f3n GRECA. Grupo de Estudio en Ciencias Antropol\u00f3gicas",
                    "email": "dinfo2001@hotmail.com",
                    "foto": "2016-04-29_02-23-16_Corporacion-GRECA.-Grupo-de-Estudio-en-Ciencias-Antropologicas.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 7,
                    "descripcion": "La Corporaci\u00f3n Grupo de Estudio en Ciencias Antropol\u00f3gicas \u201cGRECA\u201d es una entidad sin \u00e1nimo de lucro que desde hace m\u00e1s de 3 a\u00f1os viene trabajando en pro de la investigaci\u00f3n social desde una perspectiva antropol\u00f3gica, integrada por un equipo de antrop\u00f3logos, soci\u00f3logos, polit\u00f3logos, historiadores, ingenieros de alimentos, psicol\u00f3gicos, dise\u00f1adores multimedia\/audiovisual y abogados que busca el fortalecimiento, empoderamiento y la din\u00e1mica del concepto de cultura a trav\u00e9s de la intervenci\u00f3n social, la l\u00fadica y la educaci\u00f3n.\r<br>Entre sus objetivos se encuentra el dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de proyectos sociales que involucran a j\u00f3venes en la investigaci\u00f3n social, haciendo part\u00edcipes a las comunidades en actividades, talleres y eventos de car\u00e1cter cultural, l\u00fadica, art\u00edstica, deportiva y acad\u00e9mica, haciendo especial hincapi\u00e9 en aquellas propuestas que faciliten el fomento de la lectura, la escritura creativa, las artes y en general a todas las expresiones culturales.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5801246,
                    6.1953897
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Instituto Superior en Educaci\u00f3n Experiencial",
                    "email": "dir@iseexp.org",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 33,
                    "descripcion": "El Instituto Superior en Educaci\u00f3n Experiencial (ISEE) es una organizaci\u00f3n panamericana, aut\u00f3noma, que agrupa a diferentes instituciones y organizaciones, en cuyo objeto se manifieste la Educaci\u00f3n y el Aprendizaje Experiencial; para desarrollar conjuntamente procesos de formaci\u00f3n y consultor\u00eda a grupos, organizaciones e instituciones.\r<br>\r<br>Fortalecemos el conocimiento de la Educaci\u00f3n Experiencial desde lo conceptual y lo metodol\u00f3gico, certificamos los conocimientos te\u00f3ricos en los \u00e1mbitos organizacionales\/institucionales, que le permite al consultor \/ facilitador consolidar su meta en esta \u00e1rea.\r<br>\r<br>Validamos las competencias profesionales en el \u00e1rea de las consultor\u00edas\/facilitaci\u00f3n, mediante un programa de certificaci\u00f3n internacional en Educaci\u00f3n y Aprendizaje Experiencial.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -76.535758,
                    3.45246
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Asociacion de consejos Comunitarios del Norte del Cauca ACONC",
                    "email": "directoraconc@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Santander de Quilichao",
                    "num_int": 25,
                    "descripcion": "NATURALEZA. \r<br>Somos una organizaci\u00f3n \u00e9tnica territorial de segundo nivel que agrupa 41 consejos comunitarios de negritudes del norte del Cauca y organizaciones \u00e9tnicas, ubicadas en 10 municipios de la regi\u00f3n, la asociaci\u00f3n se rige bajo las condiciones establecidas en la ley  70 de 1993, decreto 1745 de 95 y el derecho propio que hace parte de las practicas ancestrales de las comunidades negras en sus territorios.\r<br>\r<br>La estructura organizativa de ACONC est\u00e1 compuesta por el consejo de mayores, integrados por delegados de los diferentes  consejos comunitarios de diez municipios de la regi\u00f3n del norte del Cauca; forma parte de esta estructura los palenques. \r<br>\r<br>MISI\u00d3N\r<br>Acompa\u00f1ar el fortalecimiento de los procesos organizativos de las organizaciones Afros y los Consejos de comunidades negras, inspirados en la defensa del territorio ancestral, exigibilidad de los derechos humanos, el rescate, y desarrollo propio, acorde los principios establecidos en la constituci\u00f3n, la ley y los tratados internacionales en funci\u00f3n del bienestar de la poblaci\u00f3n Afrodescendiente.\r<br>VISI\u00d3N\r<br>Ser en el a\u00f1o 2019 una organizaci\u00f3n Afrocolombiana de tercer nivel, reconocida local, regional e internacionalmente, con la capacidad de articular organizaciones Afros y Consejos Comunitarios de Negritudes de la Regi\u00f3n del norte del Cauca, siendo la m\u00e1xima instancia de interlocuci\u00f3n Afronortecaucana.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.569208,
                    6.251171
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DISTRITO CANDELARIA",
                    "email": "dis.candelaria@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.594636,
                    6.291392
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LOS CALIDOSOS",
                    "email": "djprimo1991@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.590034,
                    6.19884
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "KDS CREW",
                    "email": "doblef2010@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.917279,
                    4.7410838
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Constructores de Paz en Tiempos de Colegio. C.P.T.C",
                    "email": "domaveza@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Cartago",
                    "num_int": 50,
                    "descripcion": "El proyecto busca contribuir con los procesos de formaci\u00f3n de los y las j\u00f3venes, sirvi\u00e9ndose de una metodolog\u00eda pedag\u00f3gica, a partir de la cual es posible desarrollar en ellos y ellas las habilidades, los saberes y las competencias necesarias para permitirles actuar como sujetos activos y propositivos en la construcci\u00f3n de nuevos escenarios para s\u00ed mismos y para sus entornos. \r<br>De este modo, las actividades se orientan a incidir en la transformaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas (construcci\u00f3n de conocimiento), las relaciones (participaci\u00f3n) y las formas de colaboraci\u00f3n (solidaridad) que se dan al interior de la instituci\u00f3n y de \u00e9sta con su entorno. ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.543944,
                    6.263705
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MC RECORDS",
                    "email": "donnylleca@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.576376,
                    6.291757
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ALIANZA  CALLEJERA",
                    "email": "donteomc@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.584665,
                    6.281947
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CORPORACI\u00d3N CULTURAL CABUCO ",
                    "email": "doragranda@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.645798,
                    6.176077
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BLACK DANCE",
                    "email": "DSHAPPING@GMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.58198928833,
                    6.2569859922357
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Noches de fantasia",
                    "email": "Duberyluz@hotmail.com",
                    "foto": "Noches-de-fantasia_1.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 20,
                    "descripcion": "Noches de fantas\u00eda tiene la intenci\u00f3n de alejar a los j\u00f3venes de las drogas por medio del baile, buscando el desarrollo humano y cultural  para un beneficio de la comunidad y de el mismo. ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.588416,
                    6.285438
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CLUB DE FUTBOL FEMENINO LAS PAISAS",
                    "email": "dune_88@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.544068561067,
                    6.2893208239688
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Eskalas f\u00fatbol club",
                    "email": "duvieralexis@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELL\u00cdN",
                    "num_int": 117,
                    "descripcion": "Somos un club de formaci\u00f3n",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.691702,
                    6.344347
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "OCAZO",
                    "email": "EANIMANDREW@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.576914,
                    6.207047
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ECOHELPERS",
                    "email": "ecohelpers@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.572052,
                    6.310018
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COMPA\u00d1\u00cdA DE DANZAS KARAR",
                    "email": "eddyberry77@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.636594,
                    6.27793
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COSAS DE AK",
                    "email": "EDERMEJIIAQORREA@GMAIL.COM ",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.603099,
                    6.280287
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PARROCKIAR",
                    "email": "eiderortiz@yahoo.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.657676,
                    6.184042
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SCOUT 142",
                    "email": "ejemplo9004@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.580029,
                    6.283336
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DAW EL AMAR",
                    "email": "el.daou.amar@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.542091,
                    6.24782
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "FLOW MUSICAL",
                    "email": "elautenty@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.638993,
                    6.275446
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LA DENZA ",
                    "email": "ELCH3MC07@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.553486,
                    6.297218
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "UNI\u00d3N DESDE LA DOS",
                    "email": "elcoche.7@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.538156628609,
                    6.2217905568188
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Elemento Ilegal  Escuela de Hip Hop ",
                    "email": "elementoilegalescuela@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn ",
                    "num_int": 22,
                    "descripcion": "Elemento Ilegal Eskuela de Hip Hop somos un proceso juvenil, social, art\u00edstico y cultural que trabajamos en la comuna 8 de la ciudad de Medell\u00edn desde el a\u00f1o 2008. Desde su fundaci\u00f3n y por diferentes cisrcunstancias adversas propias del contexto, hemos trabajando y transitado los barrios Las Estancias de la comuna 8, Quinta Linda de la comuna 9 y actualmente desarrollamos actividades en los barrios Golondrinas y El Faro nuevamente en la comuna 8 desde el a\u00f1o 2014. \r<br>Nuestro principal objetivo es promover la cultura Hip Hop entre ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes por medio de la realizaci\u00f3n de talleres art\u00edsticos centrados en escritura y composici\u00f3n l\u00edrica, Rap (maestro de ceremonia), graffiti, muralismo y est\u00e9ncil y la realizaci\u00f3n de eventos para la comunidad donde visibilizamos nuestras propuestas art\u00edsticas. Objetivo importante tambi\u00e9n es generar las oportunidades para que los j\u00f3venes que convergemos en el espacio desarrollemos nuestros proyectos de vida, en este sentido es imperante la proyecci\u00f3n y promoci\u00f3n art\u00edstica de los integrantes con un buen nivel t\u00e9cnico y pr\u00e1ctico.\r<br>",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.61319191349,
                    6.2552916828186
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Marca Juvenil",
                    "email": "elgiovamax@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 5,
                    "descripcion": "Marca juvenil es una organizaci\u00f3n juvenil que le apuesta al fortalecimiento y empoderamiento de las diferentes poblaci\u00f3n de la ciudad de Medell\u00edn y el pa\u00eds.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.562662,
                    6.278572
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SEMILLERO CINESTRATO",
                    "email": "elgranjuanda@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.530444,
                    6.236055
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "STAR DANCE",
                    "email": "elmorerivas@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.575918,
                    6.283991
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "WILD HELM CREW",
                    "email": "enck.mind@live.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.570426,
                    6.307306
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "VAHO",
                    "email": "equinoccio12345@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5531776,
                    6.3373312
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "prueba",
                    "email": "ericksaenz1913@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 1,
                    "descripcion": "prueba",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.149659188464,
                    9.241091218239
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Familia Dinamita",
                    "email": "escueladebboying@outlook.com",
                    "foto": "Familia-Dinamita_1.jpg",
                    "ciudad": "San Luis De Since",
                    "num_int": 15,
                    "descripcion": "Familia Dinamita: Es una escuela de Hip Hop fundada el 21 de noviembre del a\u00f1o 2009, teniendo como prop\u00f3sito crear espacios para el desarrollo integral de los ni\u00f1os y j\u00f3venes del municipio de Sinc\u00e9; Somos una organizaci\u00f3n con fundamentos claros e ideas precisas a realizar dentro de un contexto Art\u00edstico-Cultural. Necesitamos cultivar l\u00edderes sociales que representen la identidad e ideales que nos caracterizan. Ofrecemos servicios que son gratuitos para la Juventud Sinceana de esta manera buscamos generar espacios de concurrencia de inter\u00e9s social y cultural para la poblaci\u00f3n adolescente, que deseen formarse y capacitarse con nosotros, nuestra labor es explotar estos talentos, con la intenci\u00f3n de que le sirvan al joven como base para un modelo de vida, alejado de los vicios de la calle y transformado gracias a esta expresi\u00f3n cultural, \"Nuestro estilo de vida, mas all\u00e1 de lo que somos\".",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.560641,
                    6.293499
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ESEAR",
                    "email": "esear1@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.560641,
                    6.293499
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LOS NENES DEL BLIN BLIN",
                    "email": "esneider855@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.571125,
                    6.285736
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ESPACIO ESPECIAL",
                    "email": "espacioespecialcultural@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.552402,
                    6.294626
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SUE\u00d1OS DE FENIX",
                    "email": "esteban2552@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.599123,
                    6.254444
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "HACHAS RUGBY CLUB",
                    "email": "etb252@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.571498,
                    6.290558
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "EXPACIARTE",
                    "email": "expaciarte@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.608338,
                    6.263605
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PEQUE\u00d1OS GIGANTES",
                    "email": "faber.joven@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.544524,
                    6.282581
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "FUNKINGS POWER",
                    "email": "fabian.faguva@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.600036,
                    6.241334
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GUAYACAN AMARILLO",
                    "email": "facebook.\/elguayacanamarillo.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.585470795631,
                    6.2904141285175
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CORPORACI\u00d3N FORMATIVA Y CULTURAL JOVENES.COM",
                    "email": "fdanielbetancur@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 64,
                    "descripcion": "Organizaci\u00f3n  creada desde 2006 para el disfrute , la proyecci\u00f3n y formaci\u00f3n artistica , para ni\u00f1os , jovenes y adultos",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.549048,
                    6.286033
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COLECTIVO IAP DE LA ARTICULACI\u00d3N JUVENIL",
                    "email": "FELIPECANDRES@GMAIL.CM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5569754,
                    6.2744026
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Morjuez",
                    "email": "fernandopulgarincastano@gmail.com",
                    "foto": "Morjuez_2.jpg",
                    "ciudad": "Medellin ",
                    "num_int": 23,
                    "descripcion": "Morjues es un colectivo de jovenes que por medio de su formacion buscan promover el El museo para la memoria alegre que  es un proyecto donde los j\u00f3venes de la comuna  4 Aran-juez, Queremos llevar a la comunidad  una reflexi\u00f3n sobre que es la memoria, pues esta se a relacionado fuertemente con el pasado violento y el sufrimiento de nuestras vidas y nuestro pa\u00eds.  esto lo pretendemos hacer a trav\u00e9s de dos lineas  que llamaremos mundo utop\u00eda y mundo realidad, en la primera intentaremos plasmar lo que queremos encontrar en el museo de la memoria alegre a partir de productos elaborados por nosotros mismos y con dos seres a los cuales llamaremos Traga sue\u00f1os y Regala esperanzas mas luego en la linea llamada mundo realidad intentaremos mostrar que se a hecho cosas que han ocurrido en la alegr\u00eda y en la positiva del efecto donde se podr\u00e1n apreciar distintos testimonios, im\u00e1genes, di\u00e1logos entre otros resultados que reafirmaran la memoria alegre.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.572057,
                    6.293458
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CINE CASTILLA",
                    "email": "festivaldecinecastilla@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.545711,
                    6.22897
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "FLAVOR SWAG",
                    "email": "flavor swagdance@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.546046664543,
                    6.2896436814413
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CIROARTE",
                    "email": "florcalba@hotmail.com",
                    "foto": "2016-05-30_19-53-41_CIROARTE.jpg",
                    "ciudad": "medell\u00edn",
                    "num_int": 100,
                    "descripcion": "La educaci\u00f3n no puede limitarse al aprendizaje de contenidos socialmente v\u00e1lidos, sino extenderse a la actividad pr\u00e1ctica del individuo como miembro de un grupo o clase social, donde se materializa, en hechos concretos, el aprendizaje anterior.\r<br>\r<br>Todo lo que rodea al hombre lo educa, incluso la propia naturaleza. Pero se deben distinguir aquellos factores indispensables para el cumplimiento de las funciones asignadas a la escuela, sin los cuales el proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje resultar\u00eda incompleto. Esto son los factores extraescolares de la educaci\u00f3n:\r<br>La escuela es una instituci\u00f3n cultural porque tiene el encargo social de formar y desarrollar intelectual, moral, est\u00e9ticamente, ideol\u00f3gica y f\u00edsicamente a todos los sujetos que intervienen en el proceso educativo y particularmente en el proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje, cuyo contenido es precisamente la cultura.\r<br>A trav\u00e9s de este proyecto, se propone la proyecci\u00f3n a la comunidad en general de los muchos talentos que posee la instituci\u00f3n, as\u00ed como brindarles espacios m\u00e1s amplios, que m\u00e1s all\u00e1 de la jornada escolar le permita una utilizaci\u00f3n adecuada de su tiempo libre, que involucre su desarrollo personal y social desde su motivaci\u00f3n y creaci\u00f3n.\r<br>El proyecto Ciroarte, una conexi\u00f3n con la vida, busca crear espacios donde los distintos componentes de la comunidad, puedan desarrollar habilidades art\u00edsticas, as\u00ed mismo busca extender la escuela no s\u00f3lo a lo acad\u00e9mico, sino hacer de \u00e9sta un espacio que integre a los estudiantes con la vida, con el sentimiento, con la posibilidad de ser mejores seres humanos.\r<br>Desde nuestros talleres art\u00edsticos se intenta lograr un trabajo grupal con rasgos comunitarios, brindando capacitaci\u00f3n en diferentes \u00e1reas que se traducen a la vez en \u00e1mbitos de intercambio y construcci\u00f3n de otras experiencias grupales comunitaria.\r<br>",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.607861,
                    6.208002
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO JUVENIL FUSI\u00d3N LATINA Y HD",
                    "email": "florloaiza1hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.559321,
                    6.272792
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO JUVENIL TIEMPO PARA DIOS",
                    "email": "florysoya@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.629775524139,
                    6.2325520786098
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Corporaci\u00f3n Cultural Actitud Juvenil",
                    "email": "formacion.actitudjuvenil@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 22,
                    "descripcion": "Quienes somos?\r<br>Con el entusiasmo, la pasi\u00f3n y la vigorosidad que da la juventud, un colectivo de j\u00f3venes le apuestan a trabajar en pro de un mundo mejor, a construir sue\u00f1os y hacerlos realidad; es por eso que en el a\u00f1o 2009 comenzamos un sue\u00f1o llamado Actitud Juvenil, grupo que nace en la vereda Aguas Fr\u00edas del Corregimiento Altavista y que poco a poco se fue dando a conocer en la ciudad de Medell\u00edn.\r<br>Actitud Juvenil se reconoce hoy como una corporaci\u00f3n que trabaja incansablemente por un desarrollo sostenible para su comunidad y para s\u00ed mismo, usando la formaci\u00f3n en artes,liderazgo y comunicaciones como aliados para contribuir de manera positiva al mundo, porque creemos firmemente que Si lo So\u00f1amos lo Podemos.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.564595,
                    6.268991
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SUIRYUDOJO- BUJINKAN DOJO",
                    "email": "foxjhlr@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.580654,
                    6.305254
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CONCIENCIA ZONA 30",
                    "email": "fromeroc11@yahoo.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.535785607859,
                    6.3039937785319
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Fundaci\u00f3n Trash Art",
                    "email": "fundacion.trash.art@gmail.com",
                    "foto": "2016-04-28_07-35-22_Fundacion-Trash-Art.jpg",
                    "ciudad": "medellin",
                    "num_int": 40,
                    "descripcion": "La Fundaci\u00f3n Trash Art, es una fundaci\u00f3n pensada para dise\u00f1ar, articular y\r<br>desarrollar proyectos culturales, educativos, art\u00edsticos, ambientales a trav\u00e9s de\r<br>una estrategia pedag\u00f3gica, educativa, l\u00fadico \u2010 pr\u00e1ctica y creativa, enfocada en la\r<br>literatura, el arte, el cuidado y preservaci\u00f3n del medio ambiente.\r<br>Que busca generar dentro de las diferentes comunidades reflexiones que\r<br>ubiquen la lectura como detonante creativo para el dise\u00f1o y realizaci\u00f3n de\r<br>objetos art\u00edsticos con materiales reciclables que pueden ser de uso cotidiano.\r<br>Proponemos desde la l\u00fadica y la creaci\u00f3n, transformar realidades; que generen\r<br>espacios de convivencia y de relacionamiento, fortaleciendo procesos\r<br>ecol\u00f3gicos y culturales que permitan evidenciar la realidad en la que nos\r<br>encontramos e idealizar la queremos.\r<br>Es por esto, que estamos decididos a trabajar para y por la comunidad con\r<br>diferentes estrategias, a partir de la realizaci\u00f3n de los talleres Trash Art,\r<br>queremos seguir haciendo posible este sue\u00f1o de formar una sociedad cr\u00edtica,\r<br>participativa y propositiva.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.550853183098,
                    6.2786620471077
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Fundaci\u00f3n Soy Futuro ",
                    "email": "fundacionsoyfuturo@gmail.com",
                    "foto": "2016-05-12_04-25-43_Fundacion-Soy-Futuro-.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 10,
                    "descripcion": "La Fundaci\u00f3n Soy Futuro, nace en el a\u00f1o 2014 como respuesta a una serie de necesidades observadas desde la perspectiva de cada uno de sus integrantes, quienes movidos por un sentido social y comunitario, basado en las experiencias de vida deciden aunar esfuerzo e iniciar la construcci\u00f3n de un proyecto en el que se permita incluir a las madres cabeza de familia, ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes que viven en condici\u00f3n de vulnerabilidad y desprotegidos por las pol\u00edticas estatales.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.56463,
                    6.27652
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LABORATORIO AUDIOVISUAL",
                    "email": "gaboara766@gmail.com ",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 12,
                            "nombre": "Comunicaciones",
                            "icon": "icon-comunicaciones.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.578161,
                    6.256558
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "VERDE URBANO ",
                    "email": "gabriela@verdeurbano.co ai.aulainternacional@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.541889,
                    6.231123
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LICENCIA-2",
                    "email": "gdc-conciencia@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.550064714625,
                    6.2716287289408
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Raza Verde",
                    "email": "gdgestionambiental@hotmail.com",
                    "foto": "Raza-Verde_1.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 8,
                    "descripcion": "Corporaci\u00f3n ambiental dedicada a Fortalecer la cultura ambiental con diferentes actividades en toda el \u00c1rea Metropolitana. Entre estas actividades est\u00e1n capacitaciones, talleres, recreaci\u00f3n, asesor\u00edas en temas de buenas practicas ambientales, manejo integral de residuos s\u00f3lidos, temas de mejora en la convivencia entre otras. Ademas somos una alternativa econ\u00f3mica al ofrecer servicios los cuales los excedentes se re invierte para hacer labores comunitarias o para ayudar a nuestros integrantes.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.552603006363,
                    6.3469688443133
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Fundacion Arlequines",
                    "email": "gerencia.fundacionarlequines@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 148,
                    "descripcion": "Arlequines, es una entidad sin \u00e1nimo de lucro orientada a la labor social, cultural y humana; promoviendo desde el arte la reivindicaci\u00f3n de los derechos de las v\u00edctimas del conflicto armado y de poblaciones vulnerables. Arlequines, desarrolla un trabajo permanente con la poblaci\u00f3n infantil y juvenil, donde a trav\u00e9s de espacios formativos se fortalece la participaci\u00f3n activa sobre un territorio.\r<br>\r<br> El arte es nuestra herramienta de empoderamiento, transformaci\u00f3n social y nuestra arma positiva para oponernos a la guerra. Las expresiones art\u00edsticas, la recuperaci\u00f3n la memoria, el acompa\u00f1amiento psicosocial, campa\u00f1as socioeducativas, la rehabilitaci\u00f3n y resocializaci\u00f3n juvenil, se convierten en nuestras estrategias para arrebatarle ni\u00f1os y j\u00f3venes a la guerra, orientarlos como sujetos pol\u00edticos y donde el adulto es mediador para desarrollar una incidencia territorial conjunta.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 4,
                            "nombre": "Cuidado y Protecci\u00f3n animal",
                            "icon": "icon-prot-animal.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.636534,
                    6.280801
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TIERRA F\u00c8RTIL",
                    "email": "GLADYSCOBALEDA_09@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.559677,
                    6.291908
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TEATRO PANDORA",
                    "email": "gleydy@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.557897,
                    6.256933
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LA GRAN FAMILIA KARIBE",
                    "email": "gomez.orth@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.657676,
                    6.184042
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRIS GRUPO DE INVESTIGACION SOCIAL",
                    "email": "grissadep@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.568377,
                    6.253603
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COMIT\u00c9 INFANTO-JUVENIL VOCES DE ALIENTO: CIVA",
                    "email": "grupociva@autlook.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.559677,
                    6.291908
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO DE TEATRO GAMA",
                    "email": "grupodeteatrogama@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.568348,
                    6.260588
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PASOS QUE DEJAN HUELLA",
                    "email": "grupoestudiantilpastos@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.614962,
                    6.220346
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LEMNA.",
                    "email": "grupojuvenillemna@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.580654,
                    6.305254
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO SCOUT DANU",
                    "email": "gruposcoutdanu@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.550085,
                    6.284956
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "HADAS DE LUZ",
                    "email": "hadasluz2013@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.55488,
                    6.295458
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "VILLA PAZ JUVENIL",
                    "email": "hanacame@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.556003,
                    6.282587
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LA OTRA CARA DEL BARRISMO",
                    "email": "haroldverde-@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.635056,
                    6.270227
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DANDY TEATRO",
                    "email": "HDAMDANILO@GMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.571962,
                    6.308014
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JOKAK",
                    "email": "heemilce@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.691702,
                    6.344347
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MOVIMIENTO JIA",
                    "email": "HIDIBELTRAN92@GMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.611637,
                    6.206689
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ALTO NIVEL.",
                    "email": "highlevel@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.559677,
                    6.291908
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COLECTIVO DE COMUNICACIONES DE NUESTRA GENTE",
                    "email": "hilena1507@gmail.com ",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 12,
                            "nombre": "Comunicaciones",
                            "icon": "icon-comunicaciones.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.545571,
                    6.241873
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LOS SO\u00d1ADORES",
                    "email": "HORALIAMARIA@GMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.564271,
                    6.276216
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COLECTIVO COMADRES DEL PUNK",
                    "email": "ideas_core@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.54833,
                    6.276647
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "IE GABRIEL RESTREPO MORENO",
                    "email": "ie.gabrielrestrepo@medellin.gov.co;ie.gabrie.ofice39@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.544974,
                    6.292367
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "XPLOSION",
                    "email": "IMPACTO.FLOW@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.544974,
                    6.292367
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "IMPERIO GROUP",
                    "email": "imperiogrupo@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.575605,
                    6.281988
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "INCORPORARTE",
                    "email": "incorporarte10@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.613424,
                    6.254473
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "INFITOS CREW",
                    "email": "infinitoscrew@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.581622,
                    6.294396
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "C\u00cdRCULO VAC\u00cdO",
                    "email": "info@corporacionconstruyendo.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.568052530289,
                    6.2500110847602
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "El Atlas",
                    "email": "info@elatlas.org",
                    "foto": "El-Atlas_4.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 10,
                    "descripcion": "Somos una plataforma que conecta los procesos sociales alrededor del mundo, a trav\u00e9s de la geograf\u00eda, promoviendo la participaci\u00f3n y la generaci\u00f3n de conocimiento en diversos temas.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5800564,
                    6.3056088
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Club de vida los inquietos en su edad dorada",
                    "email": "inquietos800@gmil.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 320,
                    "descripcion": "se realizan actividades comunitarias, mantenimiento f\u00edsico, se desarrollan actividades de integraci\u00f3n social como celebraci\u00f3n de fechas especiales, comedor comunitario, actividades deportivas y recreativas y se presta el espacio para la comunidad. \r<br>\r<br>",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 10,
                            "nombre": "Salud",
                            "icon": "icon-salud.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5800564,
                    6.3056088
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Panoramica ",
                    "email": "isabelcristina44@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn ",
                    "num_int": 13,
                    "descripcion": "somos un colectivo audiovisual anexo a la corporaci\u00f3n picacho con futuro, que se encarga de contar las historias de la comuna 6  desde  el enfoque comunitario. \r<br>\r<br>los componentes que se trabajan son:  la formaci\u00f3n, el apoyo  de eventos sociales realizados por la corporaci\u00f3n y la comunidad, realizamos intercambios y apoyamos con el registro audiovisual en recorridos y pertenecemos a  enclaves juveniles de la cooperativa CONFIAR. \r<br>",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.580968,
                    6.251274
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JONAC 11",
                    "email": "jab2505@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.590001,
                    6.279608
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JABR\u00da",
                    "email": "jabrutiteres@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.548112,
                    6.299869
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TRIBU AKOWA",
                    "email": "jackgograffiti@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.594387,
                    6.278186
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CANUGA",
                    "email": "jacqlion14@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.612267,
                    6.267503
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CLUB ESPACIO JUVENIL",
                    "email": "jairmunozvalencia@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.568619,
                    6.260087
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ENTRE NOS",
                    "email": "jairo-sk@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.564565,
                    6.309025
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ANGELUS",
                    "email": "jairorock13@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.559316,
                    6.292114
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JARCA TEATRO",
                    "email": "jarca.teatro.12@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.591377,
                    6.264275
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JIREH",
                    "email": "jasmin-va888@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.572052,
                    6.310018
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "EDO B Y SU BANDA",
                    "email": "jeberrija777@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.547182,
                    6.288942
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "HELIOS",
                    "email": "jeimmy-1990@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.547072,
                    6.303707
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GENERACI\u00d3N DE FUEGO",
                    "email": "jennifer_9004@yahoo.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.603468,
                    6.27309
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "NUEVOS RUMBOS",
                    "email": "jessico_25@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.543262,
                    6.264749
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "REAL ESENCIA FAMILY",
                    "email": "jhandmontoya@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.588845,
                    6.20107
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SEMILLAS SIN FRONTERAS",
                    "email": "jhonny.rap@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.655376,
                    6.184571
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "UNAMI",
                    "email": "JHONVALLE829@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.537963,
                    6.233209
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MIIDAS",
                    "email": "jhvilleegas@une.net.co",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.527701,
                    6.234381
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "NACIONAL VERDOLAGA",
                    "email": "jockeygar@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.553532,
                    6.257003
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ETRIAN",
                    "email": "jogike@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.551442,
                    6.271422
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GOTANGO",
                    "email": "johanacalleroble@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.559677,
                    6.291908
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "HITO TEATRO",
                    "email": "johanesteban.cc@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.540104,
                    6.238525
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO FLAGELOT",
                    "email": "johnalexis2709@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5812119,
                    6.244203
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Northsur rockers",
                    "email": "JohnnyFerley25@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 5,
                    "descripcion": "Somos un grupo de break dance que estamos en constante formaci\u00f3n donde estamos trabajando la inclusi\u00f3n del teatro y otras danzas al baile que desarrollamos. \r<br>Tenemos un proceso de formaci\u00f3n art\u00edstico y educativo basado en el trabajo social con la comunidad en general. \r<br>\r<br>El grupo est\u00e1 conformado hace 3 a\u00f1os y dentro del grupo hay bailarines con una trayectoria entre los 5 y los 12 a\u00f1os en escena y hacemos parte a la red art\u00edstica popular Cultura y Libertad (red de escuelas de hip hop de todo el valle del aburr\u00e1)",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5682434,
                    6.2695823
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "At\u00f3mikos Krw",
                    "email": "jonymr81@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 11,
                    "descripcion": "A trav\u00e9s de la cultura hip hop generamos bienestar a la comunidad.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.590735,
                    6.290548
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ROBLEDO VENGA PARCHEMONOS",
                    "email": "jopse86@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.636594,
                    6.27793
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "RITMO CONTROVERSIAL",
                    "email": "JORDY1830@YAHOO.ES",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.657676,
                    6.184042
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CEREMONIA AMBIL",
                    "email": "jose.eskibe@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.564346,
                    6.182394
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CONEDPOL",
                    "email": "jose.ignacio.jaramillo@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.580496,
                    6.214419
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "RECKLESS",
                    "email": "josegomezarango@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.527701,
                    6.234381
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "WHATS BY BOYS",
                    "email": "josnequilozo14real@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.554525,
                    6.280546
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "AFROKIAMBA",
                    "email": "jovenef@hotmail.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.588754,
                    6.208772
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MOVIMIENTO REAL",
                    "email": "jovenescomunaquince@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 12,
                            "nombre": "Comunicaciones",
                            "icon": "icon-comunicaciones.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.562122,
                    6.23262
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PASTORAL JUVENIL NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ENCUENTRO",
                    "email": "jovenesnse@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.591293,
                    6.292814
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SEMBRARTE",
                    "email": "jovensembrarte@hotmail.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.556853,
                    6.204361
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "VOLVER A EMPEZAR",
                    "email": "jpablo1197@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.594273,
                    6.283863
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ANTARES DE HEBE",
                    "email": "jrfruizc273@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.603941,
                    6.280115
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ACAE",
                    "email": "juan.vargasca@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.553131,
                    6.231677
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "INFERUZKLAN",
                    "email": "juancady-px@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.598756,
                    6.278129
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "C\u00d3DIGO J\u00d3VEN",
                    "email": "juancamilo-88@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.586928,
                    6.212571
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "A-DICCI\u00d3N",
                    "email": "juancamiloespinosa1996@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.56463,
                    6.27652
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CASTA CREW",
                    "email": "JUANCANMC4@YAHOO.ES",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.595967,
                    6.250147
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "STREET SOULS",
                    "email": "juancho.eor.97@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.567108392715,
                    6.2791685648446
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TRICILAB",
                    "email": "juanesteban522@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 10,
                    "descripcion": "El TRICILAB es un laboratorio M\u00f3vil conformado por un grupo de j\u00f3venes con diversidad de conocimientos que buscan descentralizar movimientos culturales, ambientales y art\u00edsticos, servimos de plataforma alternativa entre nosotros y la comunidad para as\u00ed retroalimentar los saberes sociales; Como dispositivo cultural m\u00f3vil, desarrolla preguntas en torno al arte, las tecnolog\u00edas y su incidencia en las comunidades para generar acciones desde la autonom\u00eda y fortalecer el empoderamiento juvenil con la intenci\u00f3n de replicar los saberes aprehendidos en los espacios de educaci\u00f3n expandida desarrollados en los laboratorios.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.604721,
                    6.25638
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SURICATOS ULTIMATE CLUB",
                    "email": "juangomezultimate@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.545607,
                    6.296791
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PAPAYERA PASION MUSICAL",
                    "email": "juanko.s@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.547121,
                    6.264556
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LLAMAS GRISES",
                    "email": "JUANPABLO_1226@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.613424,
                    6.254473
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "FAMILIA ARKANA",
                    "email": "julian-9404@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.612336,
                    6.257326
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "RA\u00cdCES",
                    "email": "julianargd@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.554772,
                    6.291417
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ANIMACI\u00d3N JUVENIL BONANZA",
                    "email": "julianx5@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.625165,
                    6.253565
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ARTE 13",
                    "email": "julisalazar57@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.691702,
                    6.344347
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "EAGLE FIRE",
                    "email": "JUNCAVI@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.545367,
                    6.236759
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JUNGLE CREW",
                    "email": "junglecrewdeu@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.628636,
                    6.251566
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "K-LIBRE 13",
                    "email": "kalibrecom13@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5337089,
                    6.325667
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Karol Arteaga ",
                    "email": "karol93arteaga@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "tag\u00fci",
                    "num_int": 1,
                    "descripcion": "Nos interesamos en el trabajo en pro de los derecho humanos",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.584228,
                    6.297762
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "KATARSIS KLAN",
                    "email": "katarsisklan@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.542585,
                    6.248952
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GEPAZ",
                    "email": "katheaguda@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.552807,
                    6.280561
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO JUVENIL LAS ESMERALDAS",
                    "email": "kelly13240@msn.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.557987,
                    6.292411
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LOS DE LA MENTE MALA",
                    "email": "kika_9412mami@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.545468,
                    6.236742
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TRASCENDER ",
                    "email": "KILLERSCREW@HOTMAIL.ES",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5660606,
                    6.2684434
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CulturizArte HipHop",
                    "email": "klle3stereo@gmail.com",
                    "foto": "CulturizArte-HipHop_1.jpg",
                    "ciudad": "Medellin ",
                    "num_int": 7,
                    "descripcion": "CulturizArte Hip Hop es una organizaci\u00f3n juvenil con una propuesta que nace en el a\u00f1o 2007 en la zona2 Parque Biblioteca La Quintana al noroccidente de la ciudad de Medell\u00edn como iniciativa para el fortalecimiento y la proyecci\u00f3n de las expresiones art\u00edsticas y culturales y  que convergen en los elementos del Hip-Hop enfocados en la noviolencia y DDHH en las comunas 5,6 y 7. Con colectivos Base como: Semillero de Break Dance Sangre de Ra\u00edces S.D.R (Comuna 5) Katarsis Klan (Comuna 6) Colectivo Audiovisual Barrio Adentro, SBS Crew (Comuna 7) y Casa Volarte (Espacio en la comuna 7 de cultivo ambiental y espiritual).",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.550254,
                    6.271197
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "K.N.K",
                    "email": "knk.punkrock@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.608913,
                    6.208221
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "\u00c1REA 70",
                    "email": "krtarea70@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -76.9918155,
                    -12.1416088
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Agrupacion Folklorica de Musica y danza \"KUYAYKI PERU\"",
                    "email": "kuyaykiperu@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "LIMA",
                    "num_int": 16,
                    "descripcion": "Kuyayki Per\u00fa se crea con el fin de que los ni\u00f1os, ni\u00f1as, adolescentes y j\u00f3venes de Villa El Salvador obt\u00e9n por un espacio de participaci\u00f3n democr\u00e1tica, social a trav\u00e9s de las distintas expresiones art\u00edsticas.\r<br>\r<br>Nos constituimos como un espacio de formaci\u00f3n, participaci\u00f3n y protagonismo, donde sus integrantes implementan acciones que contribuyen a su desarrollo personal y el de su comunidad que a trav\u00e9s del arte y la cultura desarrollan el aprendizaje y ejercicio de valores, de construcci\u00f3n de ciudadan\u00eda y desarrollo de la democracia.\r<br>\r<br>Somos del distrito de villa el salvador distrito en el que se centralizo con la migraci\u00f3n de pobladores de distintos departamentos del Per\u00fa que se instalaron en nuestro distrito en la \u00e9poca de los y 90 d\u00e1ndole as\u00ed una mistura cultural a nuestro distrito, donde adem\u00e1s gracias a su aporte cultural y tradiciones los ni\u00f1os j\u00f3venes de este distrito son m\u00e1s dispuestos a realizar actividades art\u00edsticas y culturales.\r<br>\r<br>Somos reconocidos por el Ministerio de Cultura como Punto de Cultura en el a\u00f1o 2012 y organizaci\u00f3n de Cultural Viva Comunitaria por la Municipalidad Metropolitana de Lima en el a\u00f1o 2013, formamos parte de la RIFVES \u2013 Red de Instituciones Folcl\u00f3ricas de Villa El Salvador.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.614962,
                    6.220346
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "P.U.P",
                    "email": "laegisel@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.583572,
                    6.290952
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PASI\u00d3N LATINA",
                    "email": "lalamini07@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.581923,
                    6.224018
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SHALOM",
                    "email": "lamary438@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.634137,
                    6.279291
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LATENTE",
                    "email": "LATENTEROCK@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.555883,
                    6.290741
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LATIN SOUL CREW",
                    "email": "latinsoulcrew1@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.606585144997,
                    6.2535198801202
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "La Tribu Agencia de Comunicaciones y Colectivo Juvenil",
                    "email": "latribucjc@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 5,
                    "descripcion": "En Agosto de 2013 nace La Tribu \u2013 Agencia de Comunicaciones y Colectivo Juvenil, una agencia de comunicaciones sin \u00e1nimo de lucro en la comuna 12 La Am\u00e9rica de Medell\u00edn; es un colectivo configurado por j\u00f3venes de diferentes disciplinas afines o con gusto por la Comunicaci\u00f3n, el periodismo y el desarrollo del territorio mediante la generaci\u00f3n de estrategias de comunicaci\u00f3n y acci\u00f3n. La Tribu como colectivo juvenil es apadrinado por la Red Juvenil Toma la 12 desde octubre de 2013 y hace parte activa de la Red12, Red de Medios de Comunicaci\u00f3n de la Comuna 12, adem\u00e1s fue la representante de los Medios Comunitarios de la Comuna 12 en el Consejo Zonal de Cultura \u2013 Zona 4 durante su vigencia anterior 2015-2016, lo que ha permitido la evoluci\u00f3n como proceso y colectivo juvenil en compa\u00f1\u00eda y construcci\u00f3n colectiva con otras organizaciones, en miras de aportar a un desarrollo integral y colaborativo para su territorio y la ciudad.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 9,
                            "nombre": "H\u00e1bitat y Vivienda",
                            "icon": "icon-vivienda.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 10,
                            "nombre": "Salud",
                            "icon": "icon-salud.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.602395,
                    6.256612
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CLUB JUVENIL DE LECTURA",
                    "email": "lectura.floresta@bibliotecasmedellin.gov.co",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.563422,
                    6.287601
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "EN HORA BUENA",
                    "email": "leidergbuiles@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.558789,
                    6.24773
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BACHUEE",
                    "email": "leidy.cuesta@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.580828,
                    6.299687
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "KAWSAY",
                    "email": "leogm26@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.543564,
                    6.290089
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "YOUTH FUN",
                    "email": "lichi_tp_12@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.583647,
                    6.285365
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ANWAR",
                    "email": "lizethd.val@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.604077,
                    6.235881
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "VILLA SOMOS HIP-HOP",
                    "email": "lobo_underground@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.573407,
                    6.2985
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DIAZ CON EL MICRO",
                    "email": "locoslosnativoz@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.564595,
                    6.268991
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LOS CHICOS DEL SIGLO XX",
                    "email": "loschicosdelsigloxx@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.528401,
                    6.228996
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LOS INGENIEROS",
                    "email": "losingenieros8demarzo@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.543769,
                    6.270363
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LOVE TANGO COMPANY ",
                    "email": "lovetangocompany@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.596683,
                    6.262746
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SON DEL CUERPO",
                    "email": "lucaos9@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.558694,
                    6.265751
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COLECTIVO JUVENIL PEOPLE",
                    "email": "lucares90@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.6003594,
                    6.2441252
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "La cancha",
                    "email": "luisa8125@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELL\u00cdN",
                    "num_int": 4,
                    "descripcion": "La cancha es un colectivo pol\u00edtico cultural el cual pretende darle al futbol un sentido m\u00e1s social y universal.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.629501,
                    6.270731
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CLUB JUVENIL ESDRAS (DIOS AYUDA)",
                    "email": "LUISAVASQUEZ488@GMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.610096,
                    6.221954
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SWIN LATINO",
                    "email": "luisfelipe_vargas@hotmail.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.564271,
                    6.276216
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SWICHEANDO",
                    "email": "luisfelipegalloaristizabal@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.609490647912,
                    2.3214709258216
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Cerbatana Colectivo",
                    "email": "luisfelipemoreno7@gmail.com",
                    "foto": "Cerbatana-Colectivo_1.jpg",
                    "ciudad": "Bogot\u00e1",
                    "num_int": 15,
                    "descripcion": "Cerbatana Colectivo lleva dos a\u00f1os trabajando como un grupo multidisciplinar que comenz\u00f3 registrando eventos de Hip Hip en la ciudad de Bogot\u00e1. Desde entonces, ha usado la perspectiva de trabajo en red como forma organizativa y de articulaci\u00f3n con otros procesos sociales, instituciones, ong\u00b4s y personas. \r<br>Canal Youtube: https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC8AzJ3e9uxa2GcUupnDVIFA\r<br>Desde de hace un a\u00f1o, en las veredas de Rioloro y Veracruz (actual Montea), en el municipio de Gigante, Huila, se ha reconocido que estas poblaciones han sufrido: profundo desempleo, calentamiento clim\u00e1tico, expulsi\u00f3n y reasentamiento de Veracruz, pobreza, ecocidio, desamparo estatal, desencanto por su territorio, aumento de mosquitos trasmisores de enfermedades, machismo exacerbado, perdida de la l\u00f3gica comunitaria, atenuaci\u00f3n del individualismo, ignorancia sobre lo que pasa en el pa\u00eds, vulneraci\u00f3n a sus derechos fundamentales, seguridad y soberan\u00eda alimentaria, y ausencia total de oferta art\u00edstica y cultural.\r<br>El contexto de estas comunidades ha variado desde hace seis a\u00f1os por la injerencia en sus territorios de la hidroel\u00e9ctrica El Quimbo. Entonces, se ha usado el muralismo y la proyecci\u00f3n de cine, para concientizar a la poblaci\u00f3n de su relaci\u00f3n con el territorio y el medio ambiente. Adicional, se ha propuesto la construcci\u00f3n de un Plan de Vida Comunitario cuyo desarrollo busca generar empoderamiento de estas v\u00edctimas del desarrollo y su entorno.\r<br>Nuestra teor\u00eda-metodolog\u00eda para trabajar con comunidades, ha sido la Investigaci\u00f3n Acci\u00f3n Participativa (IAP), pues se ha considerado que la labor comunitaria precisa que Cerbatana sea un actor m\u00e1s dentro del territorio que busca construir conjuntamente con las personas de estas veredas. La parte investigativa se construye con la comunidad a partir de su participaci\u00f3n en todas las acciones, talleres y metodolog\u00edas que llevamos. El intercambio de conocimientos es el fundamento de nuestras acciones, por lo tanto, estamos en camino de consolidad escuelas de g\u00e9nero, f\u00fatbol popular, break dance, escritura y muralismo. \r<br>Los saberes y los territorios como elementos que se construyen de manera conjunta y no de forma individual. La colectividad es el principio de asociaci\u00f3n y de acci\u00f3n del colectivo.\r<br>Link Facebook: https:\/\/www.facebook.com\/cerbatana.colectivo\/",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 12,
                            "nombre": "Comunicaciones",
                            "icon": "icon-comunicaciones.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.556262,
                    6.2714
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ANGELES GUARDIANES",
                    "email": "luisfer1990917@gmail.com ",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.608338,
                    6.263605
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO DE BAILE DEL METROPOLITANO ",
                    "email": "luisis420@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.580101,
                    6.275309
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "INSERT COIN JR",
                    "email": "luisskate87@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.571675,
                    6.2923479
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Movimiento tierra en resistencia",
                    "email": "luna.loaiza@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELL\u00cdN",
                    "num_int": 25,
                    "descripcion": "Somos una plataforma de articulaci\u00f3n de colectivos e individuos que resisten en el territorio",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.595771,
                    6.291417
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ULTRA PLUS",
                    "email": "lustesuvi@hotmail.com ",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.586365,
                    6.22053
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TEATRO INSURGENTES",
                    "email": "mabel-0703@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.563414,
                    6.257015
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "UNICORNIO DE PALO",
                    "email": "mafilgismo.687@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.605755,
                    6.227462
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ECLIPSE",
                    "email": "mafius21@hotmail.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.591971,
                    6.245023
                ],
                "properties": {
                    "nombre": " MEDELL\u00cdN RENACE",
                    "email": "malibu939@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.691702,
                    6.344347
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PIONEROS ",
                    "email": "MANUELJAL50@HOTMAIL.COM ",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.601553,
                    6.255808
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ECOAMIGOS",
                    "email": "marcela156@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.622778,
                    6.280831
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "AMINOWANA",
                    "email": "MARCELABL8@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.545425415039,
                    6.2290591410566
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Estampas del Folklore",
                    "email": "margarita.est27@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 16,
                    "descripcion": "El Grupo de danzas Estampas del Folklore est\u00e1 integrado por 16 adultos mayores (13 mujeres y 3 hombres) pertenecientes el Club de Vida Quinta linda ubicado en la ciudad de Medell\u00edn. Conformado en el a\u00f1o 2009 continua hasta ahora con su labor de  conservar y transmitir el folklore del pa\u00eds a trav\u00e9s de bailes t\u00edpicos como pasillo, cumbia, paso doble, m\u00fasica parrandera, entre otras.\r<br>El grupo ha participado del Carnaval de la Comuna 9 y ha competido en las audiciones anuales del programa de planeaci\u00f3n local y presupuesto participativo de la secretaria de cultura del municipio de Medell\u00edn obteniendo siempre altas calificaciones. Participa tambi\u00e9n de las fiestas parroquiales y diversidad de eventos sociales y comunitarios.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.541919,
                    6.278471
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ANTIGONAS",
                    "email": "mari1794@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.581474304199,
                    6.3033017038399
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ANHELOS DE VIDA",
                    "email": "mariaaguilarballen@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELLIN",
                    "num_int": 10,
                    "descripcion": "EL GRUPO ANHELOS DE VIDA TIENE COMO MISION GENERAR PROCESOS CULTURALES A TRAVES DE LA DANZA FOLCLORICA DE LAS DISTINTAS REGIONES DEL PAIS, RESCATANDO EL FOLCLOR COLOMBIANO.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.549204,
                    6.284429
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SABAD\u00da ORQUESTA",
                    "email": "mariogaitero@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.551643,
                    6.298258
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BRAZOS ABIERTOS",
                    "email": "marlosa75@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.691702,
                    6.344347
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SEMILLAS DE MA\u00cdZ",
                    "email": "MARLYRUIZ_09@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.613655,
                    6.254201
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BENEDIKTA ZUR NEIDEN",
                    "email": "marthapuerta1963@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.565658,
                    6.261303
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PARQUE DE LA VIDA",
                    "email": "mascardi15@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.654725,
                    6.175811
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TIERRA MEDIA",
                    "email": "mateo199513@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.609698,
                    6.259164
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CHIRIMIA SON DE MI TIERRA",
                    "email": "MAURICIOBERMUDEZVILLADA@GMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.6443889,
                    6.164479
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "La Estrella es Hip Hop",
                    "email": "mauro-0727@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "La Estrella",
                    "num_int": 102,
                    "descripcion": "Somos un grupo juvenil de hip hop. Realizamos distintos eventos en pro de la comunidad. Nuestro trabajo se realiza en el municipio de la Estrella",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.599664,
                    6.258855
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ALFA Y OMEGA ",
                    "email": "mayomedellin@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.570538,
                    6.307822
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "AMPERIOS",
                    "email": "mcmopet@gmail.com ",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.627355,
                    6.244272
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SOL Y LUNITAS",
                    "email": "mechitas.52@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.567874481506,
                    6.2497551679907
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Todos por la Educaci\u00f3n",
                    "email": "medellin@todosporlaeducacion.co",
                    "foto": "2016-05-12_16-08-17_Todos-por-la-Educacion.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 10,
                    "descripcion": "Todos por la Educaci\u00f3n es un movimiento ciudadano que busca movilizar a todos los actores y sectores de la sociedad, para que la educaci\u00f3n sea la principal estrategia de equidad, desarrollo y paz, y por tanto, una prioridad nacional. Sin ninguna filiaci\u00f3n partidista e independiente de visiones particulares, busca construir a partir de los esfuerzos y las voces de las personas e instituciones que llevan la bandera de la educaci\u00f3n, fijando metas concretas que se traduzcan en pol\u00edticas p\u00fablicas y generen transformaciones sociales.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5800564,
                    6.3056088
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Mesa de Arte y Cultura comuna 6",
                    "email": "mesacultura6@gmail.com",
                    "foto": "Mesa-de-Arte-y-Cultura-comuna-6_1.jpg",
                    "ciudad": "medellin",
                    "num_int": 28,
                    "descripcion": "LA MESA DE ARTE Y CULTURA DE LA COMUNA 6 se crea como un espacio de participaci\u00f3n ciudadana y como un actor estrat\u00e9gico del desarrollo local en la comuna 6, desde el a\u00f1o 2008. \r<br>LA MESA DE ARTE Y CULTURA DE LA COMUNA 6 de Medell\u00edn es la instancia que representa y legitima a artistas agremiados e independientes, gestores culturales y   organizaciones art\u00edstico culturales de la comuna 6, ante la Administraci\u00f3n Municipal y ante la Comunidad en general. Es un espacio de deliberaci\u00f3n, reflexivo y decisorio, que define pol\u00edticas p\u00fablicas y que busca articularlas e integrarlas a sus distintas expresiones art\u00edsticas culturales.\r<br>Sus integrantes a partir del encuentro y el di\u00e1logo democr\u00e1tico construyen los acuerdos necesarios para adoptar estrategias de desarrollo art\u00edstico y cultural para la comuna seis, en el marco general del Plan Estrat\u00e9gico de Desarrollo Local Comuna Seis 2006 \u2013 2015, y el Sistema Municipal de Cultura de Medell\u00edn.\r<br>\r<br>La Mesa del Arte y La Cultura es tambi\u00e9n una acci\u00f3n de l\u00edderes y organizaciones visionarias en la construcci\u00f3n de espacios de incidencia, que integran la estructura interna del Plan Estrat\u00e9gico, enmarcados en el Diagrama de Gobernanza para la comuna 6.\r<br>\r<br>",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.573057,
                    6.213293
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MESA DE JOVENES DEL POBLADO",
                    "email": "mesajovenes14@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.566083,
                    6.267577
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "EGA- ESPECTROS GRAFICOS ASOCIADOS",
                    "email": "miguel.skywalker@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.543785,
                    6.245041
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO SIN DOCUMENTOS",
                    "email": "miguelc8gil@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.54493188858,
                    6.2650912723453
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Militante Del Rap",
                    "email": "militantedelrap@gmail.com",
                    "foto": "Militante-Del-Rap_1.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 3,
                    "descripcion": "Militante Del Rap es un grupo de la ciudad de Medell\u00edn (Colombia) que surge espec\u00edficamente en la Comuna 3 Manrique y que comienza su labor art\u00edstica el a\u00f1o 2011. El creador de esta iniciativa es Sergio David Valencia m\u00e1s conocido como \u201cMilitante\u201c, cuya carrera como artista se inicia en el a\u00f1o 2005 con el grupo de Rap No Aptos UND de la misma ciudad. En el mismo a\u00f1o se suma al proyecto musical Brahian Montoya Rold\u00e1n liderando el proceso de artes visuales con una percepci\u00f3n particular del mundo y con la mentalidad de romper paradigmas, mas tarde Michelle Arango Rojas conocida como \u201cEscarlata\u201d se integra al grupo fortaleciendo la estructura organizativa y creativa a trav\u00e9s de su gesti\u00f3n y de sus ideas de desarrollo.\r<br>\r<br>Actualmente el grupo promueve sus actividades en el laboratorio creativo independiente NAU Company.\r<br>\r<br>Cabe resaltar que organizaciones como Ojo de Gato Films, No Aptos UND, Clan \u2013 Destino Estudio, Loffsner Music y varios integrantes de la escena del Hip Hop local, han contribuido  al proceso formativo y art\u00edstico de Militante Del Rap",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.536519,
                    6.233653
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "M\u00c1S QUE TEATRO",
                    "email": "miloca09@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.639558,
                    6.279275
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DPC FAMILY",
                    "email": "MILTON0201@GMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.590448,
                    6.247203
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "FR2H (FACTOR DEL REAL HIP HOP)",
                    "email": "mipropioestudio@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.61478,
                    6.172809
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MISERIA POSTMORTEM",
                    "email": "miseriapostmorten@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.593132,
                    6.242013
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MOVIMIENTO JUVENIL CRISTIANO LAURELES",
                    "email": "mjclaurelesmedellin@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.559677,
                    6.291908
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MANCHITA DE ARTE",
                    "email": "moniroja@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.613448,
                    6.263157
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JAM ",
                    "email": "monit1816@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.555078,
                    6.267802
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO JUVENIL TSUNAMI",
                    "email": "monkinamo22@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5661735,
                    6.2685448
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MONKYLLAZ",
                    "email": "monkyllaz@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Bello",
                    "num_int": 25,
                    "descripcion": "Somos una compa\u00f1ia de hip hop dedicado a la formaci\u00f3n, producci\u00f3n y representaci\u00f3n de artistas urbanos.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.542646,
                    6.226923
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MOC",
                    "email": "mowglik.lgbt@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.576582,
                    6.308073
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "J\u00d3VENES CON SENTIDO HUMANITARIO",
                    "email": "muriander@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.57655,
                    6.278148
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DAW  EL AMAR",
                    "email": "mzapatarestrepo@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELLIN",
                    "num_int": 20,
                    "descripcion": "Somos  un grupo  que nos  reunimos   hacer  lo que  mas nos gusta  es la danza  hacemos  principalmente  danza oriental, ya  t\u00e9menos  10 a\u00f1os de conformado  y  somos  hoy en  d\u00eda  multiplicadoras  de los conocimientos   obtenidos  en tiempo  y lo transmitidos  a  las   ni\u00f1as  nuevas, el grupo varia  mucho a los deseos  de  participaci\u00f3n de las  ni\u00f1as y j\u00f3venes  que  entren cada  a\u00f1o.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.611716,
                    6.259656
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO JUVENL JOB-K",
                    "email": "nanisgoesita16@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5492225,
                    6.2844319
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Kolectivo clown Nariz Obrera ",
                    "email": "narizobreraclown@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELL\u00cdN",
                    "num_int": 8,
                    "descripcion": "Somos un kilectivo de parceros c\u00f3mplices, hermanos, socios que vemos en el arte una forma de organizarnos para resistir luchar y aportar a la transformaci\u00f3n de la sociedad ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.610096,
                    6.221954
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BANDA MARCIAL BUENAVISTA",
                    "email": "nelson-cadavid@yahoo.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.573623,
                    6.297397
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "POCA COMPA\u00d1\u00cdA",
                    "email": "neojeo@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.619327,
                    6.281156
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "EVOLUCI\u00d2N JOVEN",
                    "email": "NESTORL62@GNAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.579059,
                    6.298683
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LA COPLA",
                    "email": "neutrohincapie@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.589915,
                    6.20233
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "FIFTEEN EVOLUCI\u00d3N",
                    "email": "neva_gomez@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.554207,
                    6.250664
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "HARAKIRI SHINIGAMI",
                    "email": "newvictor1986@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.542913,
                    6.238641
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "AK 47",
                    "email": "nicheak.47@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.691702,
                    6.344347
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ALEGR\u00cdA CAMPESINA",
                    "email": "NIDIASOTO0618@GMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.554118,
                    6.291195
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SABROSONGO",
                    "email": "nigges123@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.570861,
                    6.246631
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ESTRELLITAS DEL FOLKLOR",
                    "email": "no registra",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.554207,
                    6.250664
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GHOST WARRIORS",
                    "email": "NO TIENE",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.612267,
                    6.267503
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LATIN SWING",
                    "email": "nomo380@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.636594,
                    6.27793
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DARK MINDS CREW",
                    "email": "NOSKA15911@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.548364,
                    6.242701
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SIGNO VITAL HIP HOP  - ZONA 8",
                    "email": "novato9.5@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5812119,
                    6.244203
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Corporaci\u00f3n nucleo de vida ciudadana la salle villa de guadalupe",
                    "email": "nucleodevidaciudadana@yahoo.es",
                    "foto": "Corporacion-nucleo-de-vida-ciudadana-la-salle-villa-de-guadalupe_1.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 8,
                    "descripcion": "Es una organizaci\u00f3n social sin animo de lucro de naturaleza comunitaria y de car\u00e1cter cultural, que promueve los talentos y habilidades art\u00edsticas y culturales de ni\u00f1os, j\u00f3venes y adultos de la comuna 3 y zona nororiental de la ciudad de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.634943,
                    6.279406
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ELEMENT CLAN",
                    "email": "OCULTOELEMENT@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.561173,
                    6.27452
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DANZAGHER",
                    "email": "oes999@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.554557,
                    6.291926
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PREJUVENIL EXPLORADORES DE PAZ",
                    "email": "ola8917@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.636594,
                    6.27793
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GATO DRAMA TALLER ",
                    "email": "OSCARMAUROALVAREZ@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.560014,
                    6.231419
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "OSMETH",
                    "email": "osmeth.band@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.565797,
                    6.269397
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PARKOUR DACH",
                    "email": "OSNEIDERROJO@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.573519,
                    6.220838
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MIL ESPADAS",
                    "email": "pablood3@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.586971,
                    6.248743
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LA TRIBU",
                    "email": "pabluz70@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 12,
                            "nombre": "Comunicaciones",
                            "icon": "icon-comunicaciones.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.639956,
                    6.174263
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "FARAH JUVENIL",
                    "email": "pabonbon095@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.53515791893,
                    6.2771849693711
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "FUNDACI\u00d3N SOCIAL PALOM\u00c1",
                    "email": "paglodi@yahoo.com.mx",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 20,
                    "descripcion": "La experiencia nace en 1999 cuando llegan varios grupos de poblaci\u00f3n desplazada al barrio Bello oriente y con el fin de resolver necesidades m\u00ednimas comunes se generan c\u00edrculos de intercambio en los sectores y el territorio. a partir de estos procesos se van consolidando organizaciones que buscan atender aspectos concretos con enfoque en derechos y desarrollo comunitario como: ni\u00f1ez, j\u00f3venes, adultos, adulto mayor, soberan\u00eda alimentaria, el ambiente, el agua, el manejo de residuos, la construcci\u00f3n de vivienda, el arte, la cultura, la salud, la educaci\u00f3n y la formaci\u00f3n pol\u00edtica.\r<br>\r<br>La fundaci\u00f3n social palom\u00e1 es un proceso de base que nace desde la necesidades y la respuesta al conflicto social en la ciudad que vivimos los campesinos y las poblaciones que por diversas formas tuvimos que llegar a la ciudad a construir una propuesta o un proyecto de vida digna.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 9,
                            "nombre": "H\u00e1bitat y Vivienda",
                            "icon": "icon-vivienda.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 10,
                            "nombre": "Salud",
                            "icon": "icon-salud.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.630481,
                    6.26948
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ARTE Y DIVERSIDAD ",
                    "email": "pandrea-93@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.584228,
                    6.297762
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PROCESO ESPIRAL PICACHITO",
                    "email": "patygutierrez@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.559741,
                    6.205988
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ECONOMENTE",
                    "email": "paulina.ramirez.jllo@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.535602,
                    6.231554
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "POWER STAR",
                    "email": "penagos1967@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.535007715225,
                    6.2771636403464
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Kolectivo Kultural de Bello Oriente",
                    "email": "permakulturavivencial@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Santa Elena",
                    "num_int": 8,
                    "descripcion": "pendiente",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.544956,
                    6.249251
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PODER JUVENIL",
                    "email": "perro.1023@gmailcom",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.610821023583,
                    6.1725129901959
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "El Hormiguero\/ espacio cultural",
                    "email": "Pilarbetancur0801@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Itag\u00fci",
                    "num_int": 30,
                    "descripcion": "Somos un espacio cultural independiente que busca la transformaci\u00f3n social por medio del arte.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.551679,
                    6.274684
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LOS EMPERADORES",
                    "email": "pipe.0405@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.572052,
                    6.310018
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TEATRO ARTESANAL",
                    "email": "pipe.burgos.c@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.555119,
                    6.249701
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CONTRA EL OLVIDO",
                    "email": "PIPEJUNIOR421@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.553344,
                    6.233949
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PLANTA TU HOGAR",
                    "email": "plantatuhogar@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -90.540403577616,
                    14.527985535878
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Universidad Ixil",
                    "email": "practicaguate@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Nebaj",
                    "num_int": 1,
                    "descripcion": "Universidad ixil ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.575599243469,
                    6.3131818286184
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Corporaci\u00f3n Prodimapa",
                    "email": "prodimapa@gmail.com",
                    "foto": "2016-05-13_20-53-34_Corporacion-Prodimapa.jpg",
                    "ciudad": "Bello",
                    "num_int": 4,
                    "descripcion": "La Corporaci\u00f3n Prodimapa (Programa de Desarrollo Integral Maruchenga, Par\u00eds), es una organizaci\u00f3n sin animo de lucro que viene impulsando programas en favor de la ni\u00f1ez y los adolescentes, para su sano desarrollo, por medio del fortalecimiento de la familia y la comunidad.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.539407,
                    6.238579
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PERIODISMO BARRIAL",
                    "email": "promotor.villatina@gmail",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.626443,
                    6.254736
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DISTRITO 13 RADIO",
                    "email": "publicidadcrew@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.575918,
                    6.283991
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Q- LATAZ CREW",
                    "email": "q-latazcrew@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.543518,
                    6.243534
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MENTES NUEVAS",
                    "email": "r.k.n130@130hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.58663,
                    6.290274
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JOVENES BRISAS DE ROBLEDO",
                    "email": "rai.ber@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.303726196289,
                    5.7341932417131
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Sala de Espera Teatro",
                    "email": "ramirezloaiza@gmail.com",
                    "foto": "Sala-de-Espera-Teatro_1.jpg",
                    "ciudad": "Sons\u00f3n ",
                    "num_int": 20,
                    "descripcion": "El grupo \u201cSala de Espera Teatro\u201d lleva alrededor de 4 a\u00f1os de trabajo dirigido a la investigaci\u00f3n, la experimentaci\u00f3n y la creaci\u00f3n, teniendo como base el trabajo en equipo. Est\u00e1 bajo la direcci\u00f3n de Juan Diego Ram\u00edrez Loaiza.\r<br>\r<br>Sala de Espera Teatro, ha participado en diferentes festivales como: XVIII Festival Regional de Teatro Ca\u00f1a Brava (Sons\u00f3n 2013), Antioquia Vive el Teatro 2013 (La Ceja del Tambo), V Encuentro de Teatro GATO El Pe\u00f1ol (Grupos Amigos de Teatro del Oriente Antioque\u00f1o 2013), XIX Festival de Teatro Ca\u00f1a Brava (Sons\u00f3n 2014), la 8va Muestra de Teatro Acad\u00e9mico y Universitario de la Exfanfarria Teatro (Medell\u00edn 2014), IX Festival de Danza y Teatro (La Uni\u00f3n 2015), 9na Muestra de Teatro Acad\u00e9mico y Universitario de la Exfanfarria Teatro (Medell\u00edn 2015), XX Festival de Teatro Ca\u00f1a Brava (Sons\u00f3n 2015), 6to Festival Internacional de Teatro Popular \u201cLa Matraca\u201d (Medell\u00edn); as\u00ed como en diferentes eventos culturales dentro del municipio, entre ellos: Viernes Cultural, Martes del Arte, D\u00eda Mundial de la Mujer, D\u00eda Mundial del Agua, D\u00eda Mundial de las V\u00edctimas, Semana de la Cultura, celebraci\u00f3n de los 50 a\u00f1os de la Instituci\u00f3n Educativa T\u00e9cnico Agropecuario y en Salud con diversas muestras esc\u00e9nicas; adem\u00e1s, de la celebraci\u00f3n del D\u00eda Internacional del Teatro anualmente. \r<br>\r<br>Durante el proceso se ha trabajado textos y obras de las que resaltan: \u201cEdipo Rey\u201d (S\u00f3focles), \u201cLa vida es sue\u00f1o\u201d (Pedro Calder\u00f3n de la Barca), \u201cEl malhechor\u201d (Ant\u00f3n Chejov), \u201cMacbeth\u201d (William Shakespeare), Adaptaci\u00f3n de la Novela \u201cLa casa grande\u201d (\u00c1lvaro Cepeda Samudio), Adaptaci\u00f3n de la obra \u201cLos infortunios de la bella Otero y otras desdichas\u201d (Jos\u00e9 Manuel Freidel), \u201cLas tremendas aventuras de la Capitana Gazpacho (o de c\u00f3mo los elefantes aprendieron a jugar a las canicas)\u201d (Gerardo Mancebo del Castillo), \u201cEl Sainete de Don Golondrino\u201d (Testamento Paisa) y \u201cLas Arp\u00edas\u201d (Jos\u00e9 Manuel Freidel.) Por otro lado, se ha llevado a cabo diferentes Performances como: Voces Femeninas, Ritual del Agua y En Memoria; que han sido creaciones colectivas del grupo. ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.571646690369,
                    6.2527626648764
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Real complexi\u00f3n",
                    "email": "realcomplex7@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 5,
                    "descripcion": "Somos un grupo art\u00edstico y cultural ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.564387609787,
                    6.2765344786318
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Red Cultural Comuna 4 - Aranjuez",
                    "email": "redculturalc4@gmail.com",
                    "foto": "2016-05-12_21-14-03_-Red-Cultural-Comuna-4---Aranjuez.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn ",
                    "num_int": 400,
                    "descripcion": "Hablar de la Red Cultural de la Comuna 4, es hablar de habitantes y organizaciones que atreves del arte y la cultura, hacen un punto de quiebre en su historia para transformar el imaginario de una ciudad que los lee en hechos violentos. Es hablar de un cambio que  reconstruy\u00f3 el valor de trabajar en comunidad con los vecinos, amigos, pares y familiares del barrio; del situar y reconocer en lo cercano, el valor del otro, la otra y lo otro. Del surgimiento de una generaci\u00f3n de l\u00edderes culturales, artistas e iniciativas colectivas de sus participantes para la creaci\u00f3n de proyectos. De espacios inmateriales y ambulantes como referentes en su presente socio cultural tras el fortalecimiento de sus artistas, grupos, gestores culturales y organizaciones. Donde sus objetivos no se piensen s\u00f3lo para una Comuna que tiene escenarios adecuados que la hacen referente de ciudad, sino que proponen como proyecto el ejercicio colectivo de articulaci\u00f3n en Red con propuestas de integraci\u00f3n, creaci\u00f3n de organizaciones culturales y reconocimiento de sus integrantes, que contribuyan al desarrollo social y cultural de la Comuna 4 Aranjuez.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5541001,
                    6.2911883
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Smile",
                    "email": "reinita26@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELL\u00cdN",
                    "num_int": 12,
                    "descripcion": "Somos un grupo que nos basamos en aprender por medio del juegos y recrear otros grupos.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.567317,
                    6.238493
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "KUUMBA",
                    "email": "remigiot@une.net.co",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.544567108154,
                    6.2762251623977
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Retazos \" Tejiendo Sue\u00f1os Colectivos\"",
                    "email": "retazostsc29@gmail.com",
                    "foto": "Retazos-Tejiendo-Suenos-Colectivos__1.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn ",
                    "num_int": 8,
                    "descripcion": "Somos un grupo de so\u00f1adores que van hilando de manera colectiva un  prop\u00f3sito y una puesta de vida, con la finalidad de aportar desde el ser, saber y hacer, a los procesos impulsados por las comunidades.\r<br>\r<br>Tenemos como Misi\u00f3n\r<br>La corporaci\u00f3n Retazos \u201cTejiendo sue\u00f1os colectivos\u201d tiene como misi\u00f3n generar y  apoyar procesos  intergeneracionales desde el \u00e1mbito comunitario, pol\u00edtico y social fortaleciendo sus pr\u00e1cticas  partiendo del reconocimiento de sus retos y capacidades, de modo que estas perduren en el tiempo y alcancen sus prop\u00f3sitos",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.617476,
                    6.255285
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MAGAZINE HIP HOP DISTRITO 13",
                    "email": "revistahiphopdistrito13@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.540802,
                    6.233699
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "REVOLUCION TOTAL",
                    "email": "revoluciontotalrap@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -76.9918155,
                    -12.1416088
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "RED DE INSTITUCIONES FOLKLORICAS DE VILLA EL SALVADOR",
                    "email": "rifves@hotmail.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "LIMA",
                    "num_int": 16,
                    "descripcion": "Kuyayki Per\u00fa se crea con el fin de que los ni\u00f1os, ni\u00f1as, adolescentes y j\u00f3venes de Villa El Salvador obt\u00e9n por un espacio de participaci\u00f3n democr\u00e1tica, social a trav\u00e9s de las distintas expresiones art\u00edsticas.\r<br>\r<br>Nos constituimos como un espacio de formaci\u00f3n, participaci\u00f3n y protagonismo, donde sus integrantes implementan acciones que contribuyen a su desarrollo personal y el de su comunidad que a trav\u00e9s del arte y la cultura desarrollan el aprendizaje y ejercicio de valores, de construcci\u00f3n de ciudadan\u00eda y desarrollo de la democracia.\r<br>\r<br>Somos del distrito de villa el salvador distrito en el que se centralizo con la migraci\u00f3n de pobladores de distintos departamentos del Per\u00fa que se instalaron en nuestro distrito en la \u00e9poca de los y 90 d\u00e1ndole as\u00ed una mistura cultural a nuestro distrito, donde adem\u00e1s gracias a su aporte cultural y tradiciones los ni\u00f1os j\u00f3venes de este distrito son m\u00e1s dispuestos a realizar actividades art\u00edsticas y culturales.\r<br>\r<br>Somos reconocidos por el Ministerio de Cultura como Punto de Cultura en el a\u00f1o 2012 y organizaci\u00f3n de Cultural Viva Comunitaria por la Municipalidad Metropolitana de Lima en el a\u00f1o 2013, formamos parte de la RIFVES \u2013 Red de Instituciones Folcl\u00f3ricas de Villa El Salvador.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.601553,
                    6.255808
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "EL ARTE DE",
                    "email": "ritesos@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.561276,
                    6.290553
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO JUVENIL ECOLOGICO ",
                    "email": "robinsonvasquez88@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.537142753601,
                    6.2438039788045
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Huerta Nuevo Horizonte Pinares",
                    "email": "rojas2016bertha@gmail.com",
                    "foto": "Huerta-Nuevo-Horizonte-Pinares_1.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 40,
                    "descripcion": "Colectivo de huertas org\u00e1nicas del Barrio Pinares de Oriente",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.584049224854,
                    6.2909740008666
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Dejando Huellas",
                    "email": "rosolza0255@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 8,
                    "descripcion": "Somos un grupo de 8 personas adultas dedicado al aprendizaje y demostraci\u00b4on del folklor colombiano en sus diferentes expresiones, como: vestuario, maquillaje y danza.\r<br>\r<br>El grupo tiene 3 a\u00f1os de existencia y participa en actos culturales y art\u00edsticos de la comuna 6",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.563883,
                    6.289197
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "RUEDA LIBRE",
                    "email": "ruedalibre-rl@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.608366,
                    6.281743
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JUVENTUD SIN LIMITES",
                    "email": "SALPICONDEDAVIER@GMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.568346550293,
                    6.2639608515233
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CORPORACI\u00d3N SAL Y LUZ ",
                    "email": "Salyluzcorp@yahoo.com",
                    "foto": "2016-06-13_19-12-07_CORPORACIoN-SAL-Y-LUZ-.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 11,
                    "descripcion": "1.\tLa organizaci\u00f3n y su trabajo en la regi\u00f3n\r<br>La CORPORACI\u00d3N SAL Y LUZ es una entidad sin \u00e1nimo de lucro, con personer\u00eda jur\u00eddica y con patrimonio propio. Su domicilio principal es Calle 47 A # 99-82, Comuna 13- San Javier de  la ciudad de Medell\u00edn, extendiendo sus acciones a otras zonas del pa\u00eds y del exterior.  La corporaci\u00f3n cuenta con una experiencia de veinticinco (25) a\u00f1os en la formulaci\u00f3n de planes, programas y proyectos de intervenci\u00f3n social y comunitaria participando en investigaciones tales como: Directorio de Organizaciones Juveniles de Medell\u00edn. 1995, Corporaci\u00f3n Paisa Joven- GTZ, Sistematizaci\u00f3n de una Experiencia de Participaci\u00f3n Pol\u00edtica Juvenil. El Consejo Municipal de la Juventud de Medell\u00edn. 1997, Corporaci\u00f3n Sal y Luz, Secretar\u00eda de Bienestar Social Municipio de Medell\u00edn, CMJ, entre otros, Caracterizaci\u00f3n Sociodemogr\u00e1fica de los J\u00f3venes de la Ciudad de Medell\u00edn y Oferta p\u00fablica- Privada de Servicios para J\u00f3venes. La Corporaci\u00f3n Sal y Luz, hizo parte de la Comisi\u00f3n T\u00e9cnica de estas dos investigaciones, junto con la Corporaci\u00f3n Paisa Joven, la Oficina de la Juventud de Medell\u00edn y la Secretar\u00eda de Salud de Medell\u00edn. 1999-2000.\r<br>Fundada jur\u00eddicamente en el a\u00f1o de 1994,  Sal y Luz internamente ha tenido varias transformaciones que han posibilitado una mejor cobertura de nuestro radio de acci\u00f3n, la renovaci\u00f3n generacional del equipo de trabajo y el fortalecimiento de nuestra norma institucional, es decir los estatutos.\r<br>\u00bfQu\u00e9 Hacemos desde La CORPORACI\u00d3N SAL Y LUZ?\r<br>1.\tRealizar y promover las acciones que conduzcan al logro del objeto de la Corporaci\u00f3n. \r<br>2.\tb). Coordinar con entidades p\u00fablicas y privadas, el dise\u00f1o y la ejecuci\u00f3n de planes, programas, proyectos y servicios. \r<br>3.\tc). Celebrar contratos y convenios con personas naturales y\/o jur\u00eddicas, p\u00fablicas y privadas en relaci\u00f3n con el objeto. \r<br>4.\td). Desarrollar convenios de cooperaci\u00f3n t\u00e9cnica y financiera, nacional y extranjera. \r<br>5.\te). Obtener los recursos financieros, humanos y t\u00e9cnicos para proponer y llevar a cabo sus planes, programas, proyectos y servicios. \r<br>6.\tf). Prestaci\u00f3n de servicios referentes al objeto de \u00e9sta, orientados a la comunidad. \r<br>7.\tg). Prestaci\u00f3n de servicios de asesor\u00eda, capacitaci\u00f3n e investigaci\u00f3n en las \u00e1reas propias de su objeto.\r<br>Nuestros Servicios.\r<br>A.\tDise\u00f1o y Gesti\u00f3n de Proyectos de Inter\u00e9s Social.\r<br>Sal y Luz promueve el dise\u00f1o, la ejecuci\u00f3n y la gesti\u00f3n de proyectos de desarrollo en organizaciones sociales, grupos poblacionales y actores del desarrollo local como grupo meta. \r<br>B.\tDerechos Humanos y Derecho Internacional Humanitario.\r<br>La Corporaci\u00f3n Sal y Luz desarrolla procesos en los territorios, enfocados a la defensa y promoci\u00f3n de los Derechos Humanos, Derecho Internacional Humanitario, los Derechos Fundamentales y los Mecanismos de Protecci\u00f3n, todo ello con el fin de formar a los ciudadanos, impulsando procesos sociales como: Escuelas de formaci\u00f3n en Derechos Humanos, Derecho Internacional Humanitario, los Derechos Fundamentales y los Mecanismos de Protecci\u00f3n; fortalecimiento a escuelas de padres; ferias por la convivencia y los Derechos Humanos; dise\u00f1o y producci\u00f3n de juegos l\u00fadico pedag\u00f3gicos con tem\u00e1tica en DDHH.\r<br>\r<br>C.\tInvestigaci\u00f3n Social y Comunitaria.\r<br>La Corporaci\u00f3n fomenta y apoya las investigaciones en los diferentes aspectos relacionados con el que hacer comunitario y su transformaci\u00f3n, con el fin de tener una comprensi\u00f3n cada vez mayor de la poblaci\u00f3n y un fundamento cient\u00edfico de los planes, programas y proyectos que se adelantan a este nivel.\r<br>D.\tParticipaci\u00f3n Ciudadana.\r<br>Sal y Luz promueve y asesora la creaci\u00f3n de espacios y plataformas  de participaci\u00f3n ciudadana en pro del desarrollo local, al tiempo que desarrolla acciones orientadas a cualificar los habitantes del territorio con herramientas para lograr una participaci\u00f3n sin\u00e9rgica, efectiva y con incidencia en las decisiones que impactan a estos.\r<br>",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.575918,
                    6.283991
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "EGK CREW",
                    "email": "samy008875@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.583572,
                    6.290952
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CANDELA DANS",
                    "email": "sandramilenaj-@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.691702,
                    6.344347
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "EXPLOSI\u00d3N JUVENIL EL PLAN",
                    "email": "SANMATEO219@GMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.6415058,
                    6.1833047
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CDS Pradito ",
                    "email": "santiago.escobarh1@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn ",
                    "num_int": 10,
                    "descripcion": "Buscamos el desarrollo comunitario por medio de la promoci\u00f3n de la organizaci\u00f3n social, facilitando los espacios y recursos humanos necesarios para generar transformaciones positivas dentro de nuestro territorio con nuestra comunidad. ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.553196445107,
                    6.2311762372801
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "trini rap crew ",
                    "email": "santiago.fz73@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "medell\u00edn",
                    "num_int": 1,
                    "descripcion": "somos una agrupaci\u00f3n de rap y graffiti que comenzo en el a\u00f1o 2011, le apostamos a una produccion independiente desde lo musical, lo artistico y lo ideologico, por tal motivo siempre hemos buscado informarnos y educarnos sobre como desarrollar nuestra cultura, esta misma busqueda nos a llevado a otros escenarios como los de la educacion comunitaria, donde nos hemos encontrado con otros colectivos como la escuela de hip hop elemento ilegal",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.604077,
                    6.235881
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LA BOCA DEL LOBO CREW",
                    "email": "santiagophc@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.596203,
                    6.242786
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MESA AMBIENTAL JUVENIL COMUNA 11",
                    "email": "santusjacobo@hotmail.com ",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.58657,
                    6.244297
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LA FRAGUA BAND",
                    "email": "santyboucke@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5594489,
                    6.2128351
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Colectivo clown Loreto ",
                    "email": "sanuel.1998@live.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "MEDELL\u00cdN",
                    "num_int": 6,
                    "descripcion": "Somos un espacio para expresar lo que uno verdaderamente siente y varias formas de mostrar desde el ridiculo transmitirlo como slfo normal ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.606422,
                    6.289623
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MHILA SEMBRANDO VIDA",
                    "email": "sara_229517@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.628273,
                    6.22258
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ALTAVISTA JOVEN",
                    "email": "sara.isabel.loaizagmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.636594,
                    6.27793
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "RED AMBIENTAL SAN CRIST\u00d3BAL",
                    "email": "SARCCA_888@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.657676,
                    6.184042
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PARKOUR",
                    "email": "sebas_ex6@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.550921,
                    6.237784
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "RAP DEL VIENTRE",
                    "email": "sebas2432@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.631814,
                    6.284457
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "IN NOVA",
                    "email": "sebascano95@hotmail.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.564595,
                    6.268991
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SAFICAS POESIA",
                    "email": "sebasrua025@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.597717761993,
                    6.2326693982462
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Casa Selah Extremo-Movimiento Educativo con Principios de Vida",
                    "email": "selahextremo@hotmail.com",
                    "foto": "Casa-Selah-Extremo-Movimiento-Educativo-con-Principios-de-Vida_1.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn-Antioquia",
                    "num_int": 10,
                    "descripcion": "Misi\u00f3n:\r<br>Generamos un movimiento de reforma y transformaci\u00f3n integral a las presentes generaciones, brindando alternativas en todas las \u00e1reas de la vida para la construcci\u00f3n de una mejor sociedad. \r<br>Pol\u00edtica de trabajo:\r<br>Asesoramos y generamos soluciones a trav\u00e9s de la educaci\u00f3n, las artes y la cultura; desde una espiritualidad comprometida con la vida para la realizaci\u00f3n de proyectos que beneficien de manera consciente al individuo y su entorno.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.534673,
                    6.276937
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SE\u00d1ALES DE HUMO",
                    "email": "senalesdehumoaudiovisual@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 12,
                            "nombre": "Comunicaciones",
                            "icon": "icon-comunicaciones.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.349134971924,
                    6.3231683556915
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "FUNDACION SENDAS DE PAZ",
                    "email": "SENDASDEPAZ25@GMAIL.COM",
                    "foto": "2016-05-02_13-20-09_FUNDACION-SENDAS-DE-PAZ.jpg",
                    "ciudad": "MEDELLIN-ANTIOQUIA",
                    "num_int": 5,
                    "descripcion": "NUESTRO TRABAJO ES ESCUELAS,COLEGIOS Y COMUNIDADES",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.530229,
                    6.229952
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ONG SER FELIZ",
                    "email": "serfelizcorporacion@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.540104,
                    6.238525
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "EN BUSKEDA",
                    "email": "sergiozapatao@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.564271,
                    6.276216
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LOS HIJOS DE CLOWNDIA",
                    "email": "setortuga@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.575918,
                    6.283991
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MADAFATKAP CREW",
                    "email": "shifone@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.596921,
                    6.22715
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "EVOLUCI\u00d3N Y ARTE",
                    "email": "sin dato",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.60706526041,
                    6.2457695703532
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MTB DH Freerider",
                    "email": "smr8912@gmail.com",
                    "foto": "MTB-DH-Freerider_5.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 8,
                    "descripcion": "Grupo  de  mtb  nacido  en  el  barrio  Simon  Bolivar  de  la  comuna  12  de  Medellin- Antioquia  con  enfoques  de  construccion  de  tejido  social  por  medio  del  deporte  y  la  bicicleta; con  efoque  tambien por  el  cuidado,  respeto, proteccion  y  recuperacion del medio ambiente  y la fauna  silvestre,  su  enfoque  en  la  salud  se  da  por  medio  de la  actividad  fisica  con  proteccion  adecuada para  realizar  las  actividades  y  el  proceso  de  bienestar  que  se  genera del contacto con la  naturaleza la  actividad  fisica  y  unas  buenas  practicas  deportivas dando  como  resultado  una  mejor  calidad  de  vida  y  mayor  inclusion  Social.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 4,
                            "nombre": "Cuidado y Protecci\u00f3n animal",
                            "icon": "icon-prot-animal.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 9,
                            "nombre": "H\u00e1bitat y Vivienda",
                            "icon": "icon-vivienda.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 10,
                            "nombre": "Salud",
                            "icon": "icon-salud.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 12,
                            "nombre": "Comunicaciones",
                            "icon": "icon-comunicaciones.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.541696121521,
                    6.2807256202578
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SOLINOSPA ",
                    "email": "solinosparecreaciones@gmail.com",
                    "foto": "2016-05-16_03-30-30_SOLINOSPA-.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn ",
                    "num_int": 8,
                    "descripcion": "somo una organizaci\u00f3n conformado por j\u00f3venes comprometidos y convencidos de las transformaciones que se pueden generar en los territorios a partir de los juegos.\r<br>\r<br>con una amplia trayectoria en la recreaci\u00f3n y desarrollo de actividades luco recreativas, con ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes.   ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.58196246624,
                    6.2877587257358
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Sones del Ayer",
                    "email": "sonesdelayer@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 4,
                    "descripcion": "El grupo nace en el a\u00f1o 2006 y trabaja la m\u00fasica popular",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.559677,
                    6.291908
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SONIDOS DE LA VIDA",
                    "email": "sonidosdelavida@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5812119,
                    6.244203
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Ecovida",
                    "email": "sost.ambiental2030@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 2,
                    "descripcion": "Somos un proyecto que educamos a nuestros vecinos para recojer los excedentes organicos y vendemos abono.. ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1,
                            "nombre": "Alimentos y agricultura",
                            "icon": "icon-agricultura.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 9,
                            "nombre": "H\u00e1bitat y Vivienda",
                            "icon": "icon-vivienda.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.553326,
                    6.276742
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "REFLEJO",
                    "email": "squinterosalinas@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.589915,
                    6.20233
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "T\u00c9CNICA VOCAL",
                    "email": "srfary@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.541829,
                    6.287274
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "STAR BLUE",
                    "email": "starbluec1@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5800564,
                    6.3056088
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "A\u00f1oranzas Doce de Octubre",
                    "email": "stella21demayo@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 8,
                    "descripcion": "Somos un grupo que realizamos danza folclorica. Se conformo en el a\u00f1o 2005 con integrantes del club de vida 12 de Octubre.\r<br>\r<br>Hemos participado en varios encuentros de danza a nivel departamental.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.539738,
                    6.293832
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "STOP DANCE",
                    "email": "stopdancer@hotmail.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5800564,
                    6.3056088
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Club de vida Sue\u00f1os de Gaba\u00f3n ",
                    "email": "suenodegabaon@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 150,
                    "descripcion": "El club de vida Sue\u00f1os de Gaba\u00f3n, realiza mantenimiento f\u00edsico, se desarrollan actividades de integraci\u00f3n social, se salida recreativas  a la tercera edad y a su familia,  se realizan actividades econ\u00f3micas como jugar bingo, rifas para el sostenimiento del grupo. \r<br>\r<br>el grupo de danzas esta conformado por 10 personas. ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 10,
                            "nombre": "Salud",
                            "icon": "icon-salud.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.541380643845,
                    6.2701996671238
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Sue\u00f1os Reales Records",
                    "email": "suenosrealesrecords@gmail.com",
                    "foto": "Suenos-Reales-Records_1.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 2,
                    "descripcion": "Sue\u00f1os Reales R\u00e9cords es una organizaci\u00f3n que se dedica a la producci\u00f3n musical con el objetivo de darle oportunidad a los artistas de bajos recursos con el prop\u00f3sito de garantizar una mejor calidad de sonido, haciendo cada producci\u00f3n con sentido de pertenencia ofreci\u00e9ndole el mejor servicio para cada cliente.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.549163391418,
                    6.2692078981677
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Tasqua Zago ",
                    "email": "tasquazago2014@gmail.com",
                    "foto": "2016-04-28_05-04-41_Tasqua-Zago-.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn ",
                    "num_int": 15,
                    "descripcion": "Tasqua Zago es un grupo de ni\u00f1os, ni\u00f1as adolescentes y j\u00f3venes de la comuna tres Manrique interesados en  el arte en especial lo esc\u00e9nico,  en su paso por la participaci\u00f3n comunitario se  ha articulado  con otros procesos  como la legi\u00f3n de la afecto en la intervenci\u00f3n  en comunidades, realizando actividades de integraci\u00f3n por medio de recreaciones y \u00e1gapes. ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.573622,
                    6.223976
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "V\u00c9RTIGO JUVENIL",
                    "email": "TATI0516@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.630481,
                    6.26948
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "J\u00d3VENES DEJANDO HUELLA ",
                    "email": "tatio106@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.560627,
                    6.26277
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TAURASISAY",
                    "email": "taurasisay@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.608913,
                    6.208221
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TEATRO ILUSIONES",
                    "email": "teatroilusiones@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.619716217346,
                    6.2550876770461
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Tejiendo Diversidad En La 13",
                    "email": "tejiendodiversidad@gmail.com",
                    "foto": "2016-05-13_04-54-05_Tejiendo-Diversidad-En-La-13.jpg",
                    "ciudad": "Medellin ",
                    "num_int": 13,
                    "descripcion": "Tejiendo Diversidad es la mesa LGTBI de la comuna 13 en b\u00fasqueda del reconocimiento y visibilizacion de los derechos de la poblaci\u00f3n LGTBI ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.607142,
                    6.260146
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TENOR MCS",
                    "email": "tenormchiphop@gmaio.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5812119,
                    6.244203
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Magnos Family",
                    "email": "thebarimagno@gmail.com",
                    "foto": "Magnos-Family_1.jpg",
                    "ciudad": "Bello",
                    "num_int": 9,
                    "descripcion": "Magnos Family es un equipo de trabajo y artistas que b\u00e1sicamente se enfocan en el mundo musical; en dicho grupo existen productores, dise\u00f1adores, cantantes y bailarines, nuestra meta es expandir la cultura Hip Hop a nivel nacional e internacional y crear nuestro propio monopolio ya que no seguimos a nadie si no que marcamos el camino.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.630481,
                    6.26948
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BLUE DANCE ",
                    "email": "theo.05o5@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.611875,
                    6.229148
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TRIP YAVI",
                    "email": "tom-l-au@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.582781,
                    6.287962
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TRAS EL MICROFONO",
                    "email": "traselmicrofono@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.578175,
                    6.2861
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DOS RUTAS",
                    "email": "trazzo@outlook.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 12,
                            "nombre": "Comunicaciones",
                            "icon": "icon-comunicaciones.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.538923740387,
                    6.2694424760663
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Triangulos de Tinta",
                    "email": "triangulosdetinta@gmail.com",
                    "foto": "Triangulos-de-Tinta_1.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 3,
                    "descripcion": "Somos un grupo de Rap que le apuesta a la generaci\u00f3n de m\u00fasica conciencia y contestataria. Adem\u00e1s le apostamos al compartir de saberes para la difusi\u00f3n del Hip Hop hacia nuevas generaciones y acciones barriales con sentido comunitario.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.636594,
                    6.27793
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TROPIMIX",
                    "email": "TROPIMIX@HOTMAIL.COM",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.575981140137,
                    6.2949943998255
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ASOCIACI\u00d3N TURISMO N\u00d3MADA",
                    "email": "turisnomada@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn Antioquia Colombia",
                    "num_int": 5,
                    "descripcion": "La Asociaci\u00f3n Turismo N\u00f3mada tiene por objeto incubar, asesorar, acompa\u00f1ar, desarrollar y fortalecer la asociaci\u00f3n para propender por el progreso del turismo social y el turismo solidario, y ejercer el liderazgo de todas las actividades relacionadas, as\u00ed como contribuir a una mejor calidad de vida mediante los proyectos que conlleven a la generaci\u00f3n de empleo para los asociados y o comunidad en general y as\u00ed estimular la integraci\u00f3n y bienestar de todos los asociados mediante la promoci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de planes, programas, servicios tur\u00edsticos, eco tur\u00edsticos y culturales, para potencializar los recursos paisajistas y atractivos tur\u00edsticos a nivel local y nacional, buscando el fortalecimiento de este sector, para lo cual realiza alianzas estrat\u00e9gicas con otras entidades nacionales e internacionales. ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 2,
                            "nombre": "Ambiental",
                            "icon": "icon-ambiental.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 6,
                            "nombre": "Derechos Humanos",
                            "icon": "icon-der-hum.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 8,
                            "nombre": "Educaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-educacion.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 9,
                            "nombre": "H\u00e1bitat y Vivienda",
                            "icon": "icon-vivienda.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 10,
                            "nombre": "Salud",
                            "icon": "icon-salud.svg",
                            "tipo": 2
                        },
                        {
                            "catId": 12,
                            "nombre": "Comunicaciones",
                            "icon": "icon-comunicaciones.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.541277,
                    6.269195
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JUVENIL LOS FANTASIOSOS",
                    "email": "ubersamix@yahoo.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.595771,
                    6.291417
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SOUL B.BOY",
                    "email": "unavidasinalma1@mail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.548002,
                    6.243441
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "URBANIX CREW",
                    "email": "urbanixcrew.medellin@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.59059,
                    6.201379
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "STREET DANCE",
                    "email": "vaneeg99@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.605836,
                    6.262097
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO DE APOYO SANTA ROSA DE LIMA",
                    "email": "vaslo@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5812119,
                    6.244203
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Lun\u00e1ticos crew",
                    "email": "verde402@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medellin",
                    "num_int": 10,
                    "descripcion": "Nos desempe\u00f1amos en la danza breaking con proceso formaci\u00f3n de edcuela",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.612301,
                    6.250179
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DARKKILL",
                    "email": "verdolagamas@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.541217,
                    6.301565
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "STILO JOVEN",
                    "email": "verithogomex@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.566083,
                    6.267577
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BURBUJA DE TEFERI",
                    "email": "verozugar@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.5800564,
                    6.3056088
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "Mirador del doce ",
                    "email": "victorczj@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn ",
                    "num_int": 8,
                    "descripcion": "somos un grupo  de danza folcl\u00f3rica, compuesto por adultos mayores.  \r<br>naci\u00f3 por el entusiasmo de los integrantes en seguir bailando. \r<br>\r<br>",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        },
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 2
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.308966209717,
                    5.7138887900419
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "sonbiker",
                    "email": "victorflorez01@gmail.com",
                    "foto": "2016-05-13_06-31-11_sonbiker.jpg",
                    "ciudad": "sons\u00f3n, antioquia",
                    "num_int": 16,
                    "descripcion": "grupo de jovenes del municipio de sons\u00f3n, antioquia, que buscan la apropiacion del territorio mediante la practica del ciclo turismo y senderismo, ademas de la generacion de espacios de esparcimiento del tiempo libre con la practica de deportes relacionados con la bicicleta ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.571965,
                    6.291478
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ATARDECERES CON ARTE URBANO",
                    "email": "victorgiraldo82@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.554195,
                    6.244048
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "VISION 8",
                    "email": "vision8@ciudadcomuna.org - libardoandres10@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 12,
                            "nombre": "Comunicaciones",
                            "icon": "icon-comunicaciones.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.554014,
                    6.289385
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PRESENCIA JUVENIL",
                    "email": "viviana.netgmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.583109,
                    6.290823
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "D MEMORIA ",
                    "email": "vollrack@hotmail.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.53397,
                    6.236412
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ESPAZ 2",
                    "email": "w.yossi@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.54876,
                    6.301157
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "ANTORCHA DE VIDA",
                    "email": "wagg1304@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.53185,
                    6.230805
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SENTIDO LIRICO (SL)",
                    "email": "whilmanund@gmail.ocm",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.575918,
                    6.283991
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRAFFITI DE LA 5",
                    "email": "wilmarandresm@yahoo.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.579791,
                    6.30054
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PROYECCI\u00d3N JUVENIL",
                    "email": "wilmer_0114@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.548597,
                    6.29778
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "REVOLUCI\u00d3N LATINA",
                    "email": "wilson-tobon2@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.591626,
                    6.200776
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "URBAN CREW",
                    "email": "wilsoncardona@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.563883,
                    6.289197
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "FORJADORES DEL MA\u00d1ANA ",
                    "email": "ww.wa07@outlook.com ",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.546522,
                    6.29396
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "XPLOT DANCE",
                    "email": "xplotdance2012@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.560627,
                    6.26277
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "DANSUR",
                    "email": "yaku581@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.577312,
                    6.309564
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "JUVENTUD Y VIDA",
                    "email": "yefferson-08@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.578806,
                    6.302671
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "BUNKER MEDELLIN COMANDO ROOTS",
                    "email": "yeimuri712@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.542462,
                    6.235166
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SILENT CREW",
                    "email": "yeipilosingenieros@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.532447,
                    6.235735
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "LA JARANA",
                    "email": "yeisonpmoreno@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.608474,
                    6.236253
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "TALENTO URBANO",
                    "email": "yeisonurbano@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.528525,
                    6.232774
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "PAZ Y VIDA",
                    "email": "yes.314@hotmail.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.590091235936,
                    6.2563460963444
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "up word crew ",
                    "email": "yesid.12@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "medellin ",
                    "num_int": 5,
                    "descripcion": "somos un grupo de competencias en danzas urbanas nuestro objetivo es , adquirir conocimientos sobre las artes esc\u00e9nicas las cuales son una forma creativa de poder interactuar con otros grupos de nuestros barrios, para poder tener un empodaramiento de los territorios con una fuerte participaci\u00f3n de la juventud como fuente creativa para la paz en nuestas comunas. ",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.580093,
                    6.280674
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO SCOUT",
                    "email": "yhoyos@unal.edu.co",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 7,
                            "nombre": "Desarrollo Comunitario",
                            "icon": "icon-des-comun.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.568765,
                    6.244378
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "COMPA\u00d1\u00cdA TEATRAL DE SORDOS",
                    "email": "yina_moreno@yahoo.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.553566,
                    6.29282
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "GRUPO FASC",
                    "email": "yinaloaiza.arlequines@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.547846,
                    6.286247
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MUJER JOVEN Y VIDA",
                    "email": "yirlechina.94@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.54034,
                    6.242939
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "YOUNG START",
                    "email": "yisanti9407@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.620502,
                    6.246133
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "AMOR Y FANTAS\u00cdA",
                    "email": "yoanmore@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 5,
                            "nombre": "Deportes y Recreaci\u00f3n",
                            "icon": "icon-deportes.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.572483,
                    6.307473
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SON DE LA CALLE",
                    "email": "yojanramirez21515@hotmail.es",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.583119,
                    6.288329
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "SUI - GENNERIS",
                    "email": "yollogu@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 1100,
                            "nombre": "Otra",
                            "icon": "icon-otra.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.595151,
                    6.264797
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "MOVIMIENTO JUVENIL CRISTIANO LOS COLORES (MJC)",
                    "email": "zcani125@gmail.com mariaisabelsosa@hotmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.599112,
                    6.225371
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "CUPR\u00c1",
                    "email": "zefectivo@gmail.com",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.636534,
                    6.280801
                ],
                "properties": {
                    "nombre": "KRIMINAL KREW",
                    "email": "ZEROUNDERGROUND@HOTMAIL.ES",
                    "foto": "photo-profile.jpg",
                    "ciudad": "Medell\u00edn",
                    "num_int": 0,
                    "descripcion": "Tomado de la base de datos de la Secretaria de Juventud, Alcald\u00eda de Medell\u00edn.",
                    "categorias": [
                        {
                            "catId": 3,
                            "nombre": "Arte y Cultura",
                            "icon": "icon-arte.svg",
                            "tipo": 1
                        }
                    ]
                }
            }
        }
    ]
};